<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <!-- Translated Texts, ordered by origin text -->
  <content contentuid="h52f85295ga79bg4101gab57g07012ae166d2" version="1">- Ziehen Sie Artikel per Drag &amp; Drop in die Tasche, um sie der Liste der automatisch verkauften Artikel hinzuzufügen.
- Öffnen Sie die Tasche, um Ihre Liste zu bearbeiten
- Wenn Sie im Bearbeitungsmodus einen Artikel aus der Tasche entfernen, wird er aus der Liste entfernt und gespeichert.
- Die Liste wird gespeichert, sobald Sie die Tasche schließen.</content>
  <content contentuid="he671bb1egab4fg4f2bg981egdd0b1e8585af" version="1">In der Umarmung der Magie verschwindet der Gegenstand spurlos, an seiner Stelle eine goldene Anmut. Für eilige Abenteurer ein Segen, ein Weg zum Reichtum, dem sie nachjagen!</content>
  <content contentuid="he488aa70g5d71g4c0egaf5cg68ac3804b28d" version="1">Deaktiviert den Mod?
Du kannst ihn später wieder aktivieren, indem du die Tasche erneut drückst.</content>
  <content contentuid="h5172487eg9d0eg4c06g93e3g5badf1e9401c" version="1">Möchtest du eine speicherspezifische Verkaufsliste für diese Speicherdatei erstellen?
Bitte beachte, dass dadurch eine neue, leere Liste speziell für diese Speicherdatei erstellt wird.</content>
  <content contentuid="hfda8e6cag7e53g41e5gb1b5g4892dbc8a8ae" version="1">Möchtest du ausschließlich deine persönliche Verkaufsliste verwenden?
Das Aktivieren dieser Option bedeutet, dass der Mod seine interne Ramschliste nicht verwendet und nur Gegenstände, die du manuell in die Tasche legst, automatisch verkauft werden.</content>
  <content contentuid="hd5b72a24g4401g4986gae60g9db54155f4ca" version="1">Möchtest du deine persönliche Verkaufsliste löschen?</content>
  <content contentuid="hc28d17e2g37b5g4978gb1c6g56d048969ab8" version="1">Aktiviere den Mod wieder?</content>
  <content contentuid="hbbb9dc98g5791g4c49gab6dg0ee36d9db4c4" version="1">Der wunderbare Sack des Kommerzes</content>
  <content contentuid="h70fb978cg63cbg44d2ga45eg89bcacb356c8" version="1">Möchtest du den Verkaufsmodus nur für die Tasche aktivieren?
Wenn du diese Option aktivierst, werden Gegenstände, die du in die Tasche ziehst, nicht automatisch zu deiner Verkaufsliste hinzugefügt.</content>
  <content contentuid="h995d430eg9629g40c8g9470g6f515582195b" version="1">Du bist dabei, die Konfiguration des Auto-Sell-Mods zu beginnen.
Bitte drücke nicht die Escape-Taste und überprüfe sorgfältig die verfügbaren Optionen.
Drücke "YES", um die Konfiguration zu starten oder "NO", um abzubrechen.</content>
  <content contentuid="hbc85062bg1b97g4150g9d31gacac9018d58b" version="1">Du verwendest derzeit eine speicherspezifische persönliche Verkaufsliste.
Möchtest du zur globalen persönlichen Verkaufsliste zurückkehren?
Deine speicherspezifische Liste wird beibehalten und kann später wieder aktiviert werden, falls gewünscht.</content>
</contentList>