<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <!-- Translated Texts, ordered by origin text -->
  <content contentuid="64fdc691-6785-4d92-9821-bf706828fa31" version="1"></content>
  <content contentuid="ca6ee0a4-5a8c-44b2-86da-599a9bd7d815" version="1"> Alondo, Herr der Tiefe und Herrscher des Endlosen Meeres, kontrolliert die Bewohner der Seen und Meere. Er wird vom Meervolk, den Wasserelementaren und den mächtigen Leviathanen verehrt.</content>
  <content contentuid="06bc21df-5551-49fe-a43f-9da956ca8a80" version="1"> Der Erzdämon der Habgier wird oft als König der roten Münzen bezeichnet. Er ist ein korrupter Anhänger von Jezra, dem Gott des Handels.</content>
  <content contentuid="ead0dcce-85ff-4d27-842c-16c5cf69f559" version="1"> Der Erzdämon der Angst hat auch andere Namen: der Trickster, der Lachende Mann und der Schwarznarr. Beleths Ziel ist es, Angst in der ganzen Welt zu verbreiten, und in dieser Hinsicht hat er seinen ehemaligen Meister weit übertroffen.</content>
  <content contentuid="d3879738-f9d9-429e-97ac-ac3166e60193" version="1"> Der Erzdämon des Hedonismus, der auch Blutrose und der Versucher genannt wird, lockt Sterbliche dazu, sich der Völlerei, der Lust und den niedersten weltlichen Begierden hinzugeben.</content>
  <content contentuid="4c35475f-a1d1-41c1-b9a4-2ad769f1f42b" version="1"> Der Erzdämon des Stolzes bevorzugt den Titel "Gott". Als mächtigste der Erzdämonen ist ihre Domäne die Tyrannei und der Missbrauch von Autorität.</content>
  <content contentuid="6e9849cb-3d79-4c87-960a-ae5ce5f40c8d" version="1"> Der Erzdämon des Zorns trägt Namen wie Totschläger und Marodeur, da er das Reich des Kriegsgottes Maligant übernommen hat.</content>
  <content contentuid="1fc97b18-21dd-4712-9743-2b5cd272d22e" version="1"> Der Erzseraph der Mäßigung herrscht über die Bereiche des Friedens und der Spiritualität. Als Schutzpatron von Mönchen, Klerikern und Friedensstiftern wird Aphaelon von denjenigen verehrt, die nach Erleuchtung streben.</content>
  <content contentuid="65a7b731-afc1-489c-8b61-b687a4a68078" version="1"> The Burning Lady, Red Queen und Emberheart sind nur einige ihrer vielen Namen. Das Urmal des Feuers hält Hof in seiner Dimension Flamebourne. Sie befehligt Azer, Efreeti und Feuerriesen in ihrer Armee.</content>
  <content contentuid="f1e2b7a2-be0c-43e2-ba1a-e6b0037c5e28" version="1"> Die Königin der Luft und des Schattens ist die ehrgeizigste Urzeit von allen. Sie schickt ihre Armee aus Dschinn, Sylphen und Luftelementaren ins Ausland, um Geheimnisse unter Sterblichen und Geistern zu finden.</content>
  <content contentuid="3830257d-952c-44ea-87f7-679a6fd7eb28" version="1"> Sie versammeln sich in versteckten Gemeinschaften in Waldwäldern und nutzen Illusionen und Tricks, um sich vor Bedrohungen zu verstecken oder ihre Flucht zu verschleiern, wenn sie entdeckt werden. Waldzwerge neigen dazu, mit anderen gutmütigen Waldbewohnern befreundet zu sein, und sie betrachten Elfen und gute Feen als ihre wichtigsten Verbündeten. </content>
  <content contentuid="809294b2-41de-47dd-8107-4c18d7893f55" version="1">Die Energie und Lebensfreude eines Gnoms scheint durch jeden Zentimeter seines winzigen Körpers. Als Felsengnom hast du einen natürlichen Erfindungsreichtum und eine Widerstandsfähigkeit, die die anderer Gnome übertrifft.</content>
  <content contentuid="12ae4623-d3c7-424d-a700-9523d197b64c" version="1">Alondo</content>
  <content contentuid="d871dc97-1f4a-46e6-9f20-5031f3a077f6" version="1">Aphaelon</content>
  <content contentuid="70589719-151e-49ab-af39-b6336074d1b7" version="1">Herbst-Eladrin</content>
  <content contentuid="39ab8178-a154-4521-a3cd-5c0de8ec093d" version="1">Beleth</content>
  <content contentuid="b4f6cfb6-fc7d-41ab-b5c1-24ec2b1f309a" version="1">Citrolach</content>
  <content contentuid="bf175981-a2bc-41f5-925d-b09007555d13" version="1">Tiefer Gnom</content>
  <content contentuid="be34457b-3c63-4820-8cdf-96d1987231bb" version="1">Tiefengwerge oder Svirfneblin sind Eingeborene des Unterdunkels und von der Magie dieses unterirdischen Reiches durchdrungen. Sie können sich auf übernatürliche Weise tarnen, und ihre Svirfneblin-Magie macht es schwierig, sie zu finden. Diese Fähigkeiten haben es ihnen ermöglicht, über Generationen hinweg unter den Gefahren des Unterdunkels zu überleben.</content>
  <content contentuid="h126089ebg7f3eg4ee1g9bcag73406fa97d22" version="1">Verstärkter Biss</content>
  <content contentuid="2e10dfe0-36ef-4541-ba49-74682f29627e" version="1">Fey Schritt</content>
  <content contentuid="639e53ef-46ac-467c-b411-a877a3db4f26" version="1">Waldzwerg</content>
  <content contentuid="81401091-0458-44fa-a965-0f1fdbe9c6b9" version="1">Gorodyn</content>
  <content contentuid="8bdb96f0-074a-4cb4-b9f7-0186a2d19ca0" version="1">Ilhara</content>
  <content contentuid="750be712-fa39-4d70-93fb-aa44956a60d1" version="1">Fürstin Morrakesch</content>
  <content contentuid="81df8b55-2ade-419f-931b-d26ed710dbf1" version="1">Malikir</content>
  <content contentuid="f2c739df-7317-434b-a62c-25e2a4068a3b" version="1">Felszwerg</content>
  <content contentuid="ba6cb4d6-bbc7-4e19-aa83-b3e0cea6fa39" version="1">Saisonale Umarmung</content>
  <content contentuid="1656c83c-75c7-4453-a7f7-9b938149bdc6" version="1">Sitri</content>
  <content contentuid="14e0db22-6993-4c53-9a61-a9ef3333f1ec" version="1">Der Erzdämon der Täuschung ist bekannt als der Große Betrüger, die Dämmerzunge und der Kapuzenmensch. Sie ist die Meisterin der Illusion, der Lüge und des Wahnsinns. </content>
  <content contentuid="c3963f3c-3545-4c2d-934f-a35835d42928" version="1">Der Lebendige Berg herrscht über alle, die sich der Erde und dem Stein verschrieben haben: Erdelementare, Tiefenzwerge und Gnome sowie alle, die in seinem unterirdischen Reich Steinfels wohnen. Seine Macht erstreckt sich auf die Pflanzen und die Bewohner der Wälder. </content>
  <content contentuid="0cd7f307-b168-47d2-826e-861a1fa3e3b1" version="1">Das Zeichen der Entdeckung ist der Traum eines jeden Wissbegierigen. Es schärft die Beobachtungsgabe und die Intuition und ermöglicht es dem Träger, Verbindungen herzustellen und Hinweise zu interpretieren, die anderen vielleicht entgehen. </content>
  <content contentuid="4972fcc1-798d-4fde-a8f2-508259aff045" version="1">Tormach</content>
  <content contentuid="60d5b4fc-0481-4558-8054-20ef9297446b" version="1">Venin</content>
  <content contentuid="83e224ae-5b8e-49e2-a466-95e732fe0cc8" version="1">Vielseitig</content>
  <content contentuid="h054af242ged4dg4220g9d3fg025bbd356a97" version="1">Wenn du mit diesem Biss angreifst und eine Kreatur triffst, die weder ein Konstrukt noch ein Untoter ist, kannst du dich selbst stärken.</content>
  <content contentuid="f2dab941-424f-4a28-b33a-4ee30b36bb46" version="1">Während Tieflinge teuflisches Blut in ihren Adern haben, sind Aasimar die Nachkommen himmlischer Wesen. Diese Menschen erscheinen im Allgemeinen als glorreiche Menschen mit glänzendem Haar, makelloser Haut und durchdringenden Augen. Aasimar versuchen oft, als Menschen durchzugehen, um Unrecht wiedergutzumachen und das Gute auf der Materiellen Ebene zu verteidigen, ohne die Aufmerksamkeit auf ihr himmlisches Erbe zu lenken.  </content>
  <content contentuid="fd59ece7-52d1-4161-9e51-671baa111025" version="1">Wind und Wasser heißen die Halbelfen willkommen, die das Zeichen des Sturms tragen, und einige lernen, die Macht des Sturms selbst anzurufen.</content>
  <content contentuid="73cfb455-47df-4a28-85f4-71af2008674f" version="1">Winter Eladrin</content>
  <content contentuid="32425eae-69a5-4946-9f87-03f959b4e963" version="1">Du kannst wählen, ob du Intelligenz, Weisheit oder Charisma für den rettenden Wurf deiner Effekte verwenden möchtest, sobald du die 3. Stufe erreicht hast.</content>
  <content contentuid="ac63d1e9-d213-4d75-8828-9c329035e033" version="1">Du erhältst das Talent "Geschick" oder ein anderes Talent der 1. Stufe deiner Wahl.</content>
  <content contentuid="aa0ce888-6b0f-4c78-8634-fb5a5e620071" version="1">Du hast einen Vorteil, wenn du Würfe sparst, die du machst, um den bezauberten Zustand an dir selbst zu vermeiden oder zu beenden.</content>
</contentList>