<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <!-- Translated Texts, ordered by origin text -->
  <content contentuid="ha689d787gaf00g4a24ga9f9gb325e45c466f" version="1">...erstellt vom bösen Lich Icarium dem Schwarzen, war der Zauber einer der ersten, den er während seiner vielen Studien tief in den Grenzen von Cormallen perfektionierte. Er erfuhr, dass er durch die Ausübung seines unheiligen Willens in der Lage war, die Seelen seiner Feinde in einen wirbelnden Wirbel schreiender Geister zu binden.

– Auszug aus dem &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;</content>
  <content contentuid="hc1973d5ag152bg4618g9b2fg65da7dfab625" version="1">...Das Buch der Toten. In Menschenhaut gefesselt und mit dem Blut von Mördern getränkt. Dieses unheilige Buch enthält bizarre Bestattungsriten, Bestattungsformeln und Passagen zur Auferstehung von Dämonen. Es war nie für die Augen der Lebenden gedacht. Es war nie für dich bestimmt. Sie erinnern sich an alte Legenden, die erzählen, dass in den Seiten dieses blasphemischen Buches die Geheimnisse des ewigen Lebens über den Tod hinaus liegen. Wörter schlängeln sich scheinbar über die Seiten des Buches und werden unleserlich, je mehr man versucht, den Text zu übersetzen. Die Kritzeleien bilden gelegentlich zusammenhängende Wörter und laden Sie ein, ihre Geheimnisse herauszufinden ...

&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_DreadOverlord"&gt;...Dread Overlord...&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_Aeternusvitae"&gt;...aeternusvitae...&lt;/LSTag&gt;
&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_OrderOfTheDracolich"&gt;...Orden des Dracolich...&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_SoulHarvest"&gt;...Seelenernte ...&lt;/LSTag&gt;
&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_GreaterUndead"&gt;..der Größere Untote...&lt;/LSTag&gt;</content>
  <content contentuid="h97f05e37g9b76g41ddg99ecgcbec5a52e82d" version="1">...die ganze Luft zuckt vor Angst vor seiner böswilligen Anwesenheit. Seine zerstörte Gestalt wird von zwei riesigen Flügeln flankiert, die sich wie ein großer Schatten hinter ihm ausbreiten, und einem Schwanz, an dessen Spitze böse dunkle Flammen sprühen. Seine Augen – zwei Nadelstiche aus rotem Licht, die in unheiliger Energie aus dem Inneren eines drakonischen Schädels flammten – blickten auf uns herab. Die Kultisten schreckten vor dem Dracolich zurück, als der faulige Gestank von Tod und Verfall, der ihn wie ein bösartiges Leichentuch umgab, uns überkam. Für das Versprechen von Wissen und Macht haben wir uns bereitwillig seinem Schrecken und seiner Verzweiflung ergeben.

– Auszug aus dem &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;</content>
  <content contentuid="h19b0db6egf123g46b4gabe9g6066019a89a1" version="1">&lt;i&gt;Vorsicht!&lt;/i&gt; Nicht einmal Verbündete sind vor deiner schrecklichen Macht sicher!</content>
  <content contentuid="h7d7c2b8dga232g4dfcg84e5g51fdd2552894" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Erfordert einen aktiven &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Schild der Seelen&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hde30286fgd1c8g467aga0c0g8e476930ac61" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Der Schleier hat keine Wirkung auf Untote und Konstrukte.</content>
  <content contentuid="heeb102d9gba7eg42f8g9fcfg74ab06e72d99" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Das Ziel muss eine große oder mittelgroße Leiche sein.</content>
  <content contentuid="hf755dc2ege943g48f5ga412gfed334108f46" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Schaltet visuelle Effekte außerhalb des Kampfes aus.</content>
  <content contentuid="h917275ffgd941g46e1g98bcg8c1f9d64084c" version="1">&lt;LSTag Type="Image" Info="SoftWarning"/&gt; Das Tragen von leichter, mittlerer oder schwerer Rüstung in einem beliebigen Slot schränkt die Fähigkeit ein, gefangene Seelen zurückzuhalten.</content>
  <content contentuid="hca71b50bg04f7g4a22gb7b4g65a2b96f4453" version="1">&lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_NecroticBlade"&gt;Nekrotische Waffen&lt;/LSTag&gt; erlaubt es dir, Shillelagh auf deine Waffe zu wirken, ohne eine &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Bonusaktion&lt;/LSTag&gt; zu verbrauchen.</content>
  <content contentuid="h1111ecceg9d35g4b0fga57bg2e95edeb4332" version="1">&lt;LSTag Type="Status" Tooltip="TAUNTED"&gt;Verspotte&lt;/LSTag&gt; Feinde, damit sie dich angreifen.</content>
  <content contentuid="h7f83ad52g448dg4742g9594g887e7e7c6db7" version="1">Ein dunkles Ritual hat diesen Nekromanten in einen wandelnden Seelenmagneten verwandelt, der verlorene Seelen in seinem gefräßigen Seelenschild gefangen hält.</content>
  <content contentuid="h1bcac522g7d36g4384ga044g2a829878bb0e" version="1">Ein furchterregender Aspekt des Dread Overlord, eine überragende Gestalt des Schreckens und der Verzweiflung.</content>
  <content contentuid="h0bbeaddcgba2eg44e8ga5a3g882c9cf97936" version="1">In der Nähe dieser Kreatur ist eine gespenstische Erscheinung aufgetaucht, die sie vor Schaden schützt. Die betroffene Entität hat +[1] zu ihrer &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h8ed1aea0g8133g4e8dg9ac9g05974fa7482a" version="1">Ein gruselig aussehender Kampfstab aus der Wirbelsäule eines Opfers, auf dem ein Schädel thront, der fast lebendig wirkt, da sich der Kiefer bedrohlich in einer beißenden Bewegung bewegt. Es sieht so aus, als könnte es jemandem böse Kopfschmerzen bereiten.</content>
  <content contentuid="hbd56eb7ag9481g4ffcga409gaf9b55f4ad66" version="1">In dem vor Ihnen liegenden Buch erscheint eine Passage, die scheinbar einer Quelle außerhalb des Totenbuchs entnommen ist und die sehr trockene Geschichte eines Rechtsstreits zwischen einem Magierkonsortium und einem ihrer Lehrlinge erzählt. „...die Experimente mit nicht genehmigter Magie wurden zu einem Streitpunkt zwischen den Großmagiern und ihrem besten Schüler.“
Vor seinem Ausschluss aus dem Tower äußerte das Konsortium seine Besorgnis über die möglichen verfälschenden Auswirkungen seiner Studien und versuchte...

...die Schrift auf der Seite ändert sich plötzlich und scheint die dokumentierte Geschichte zu verspotten. Auf der Seite tanzen Worte und Bilder, die einen inneren Verrat, eine Verschwörung eines verschlagenen Nekromanten und den Fall des Turms darstellen. Dann kam es zu einem Krieg zwischen den überlebenden Hochmagiern und einer Allianz aus Nekromanten und Todesrittern, angeführt von einem Dracolich, der das bösartige &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;Shroud de Aeternus Vitae&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt; trägt . Gesichter und Körper, ausgetrocknet von den dunklen Windungen des Dracolich, füllen die Seiten des unheiligen Buches. Schreie von einem längst vergessenen Schlachtfeld umgeben Sie und erreichen ein ohrenbetäubendes Crescendo. Du bist wie gelähmt, während dunkle Ranken aus den einzelnen Seiten des Buches herauskriechen ...

... dann verstummen Schreie aus dem Buch und die Ranken, die dich suchen, lösen sich auf. Worte tauchen auf, die die Geschichte eines dunklen Rituals erzählen, mit dem der Geist einer mächtigen Todesfee in einem lebenden Seelenkäfig gefangen gehalten werden soll. An den Rändern des Buches erscheinen feine Kritzeleien, die darauf hinweisen, dass Vorsicht geboten ist, damit der Nekromant nicht besessen wird.</content>
  <content contentuid="h7feac757g2004g4e67ga3b5g8a7277fc2098" version="1">In den markanten Kopf dieses grauenhaft aussehenden Dreschflegels, einer Standardwaffe eines Schreckenskultisten, der unter dem Banner des Ordens des Dracolich kämpft, wurde ein Schädel eingearbeitet.</content>
  <content contentuid="h4abe4ebag47f8g472cg987bg3f4160296b70" version="1">Die Seele einer kürzlich getöteten Kreatur weint vor Qual, als sie in einem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; verschwindet.

Bietet +[1] für &lt;LSTag Tooltip= „ArmorClass“&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h192d0b65g8b34g4c7fg8f0dgbd2f3b6ee359" version="1">Die Seele einer kürzlich getöteten Kreatur schreit vor Wut, als sie im &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; verschwindet.

Der Geist überlädt den Schild und liefert &lt;LSTag Tooltip ="Resistant"&gt;Resistenz&lt;/LSTag&gt; gegen physischen Schaden.

Alle Geisterbeschwörungen werden verstärkt und bieten zusätzliche Effekte.</content>
  <content contentuid="h8536ed01g1f71g45aagbeabg1fbe3d853dbb" version="1">Ein wirbelnder Geisterwirbel schützt den Nekromanten vor eingehenden Angriffen.

Hat +[1] auf &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;. [2] Zusätzliche Seele(n) können an den Seelenschild gebunden werden.</content>
  <content contentuid="h4b44bc4cgeb9fg4a7fg9993g532c92f867e8" version="1">Ein wirbelnder Geisterwirbel schützt diesen &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Großen Untoten&lt;/LSTag&gt; vor eingehenden Angriffen.

Hat +[1] zu &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt; Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h6a3624e0g9be7g4258g98ccge108bb196e15" version="1">Durch die Aktivierung von &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_DarkEmpathy" &gt;Dunkle Empathie&lt;/LSTag&gt; wird die Macht des Leichentuches auf deine Verbündeten ausgeweitet und sie erhalten [1] Heilung.</content>
  <content contentuid="h1627f1cdg5f8ag4804gbed2g1565b62245af" version="1">Betroffene Untote können sofort eine Reaktion nutzen, um einen Angriff durchzuführen.</content>
  <content contentuid="h53162f10gd352g43b3gb3b3gbc1e547e5c86" version="1">Antiker Streitkolben</content>
  <content contentuid="h5953fb48g9283g4f79gad90g8d44e4dd2eb7" version="1">Andras der Teufelshund</content>
  <content contentuid="h49bb0ea9g617dg48dag8ae9gcc6fdf2609c9" version="1">Als Kultist, der vom &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_Order_OfTheDracolich"&gt;Orden des Dracolich&lt;/LSTag&gt; ausgebildet wurde, bist du &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;professionell&lt;/LSTag&gt; im Umgang mit Dreschflegeln, Streitkolben, Krummsäbeln, Sicheln und Schilden. Mit dem Zaubertrick&lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_NecroticBlade"&gt;Nekrotische Waffen&lt;/LSTag&gt; kannst du nach Belieben die Macht des &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_DreadOverlord"&gt;Dread Overlord&lt;/LSTag&gt; anrufen, um deine Waffe mit seinem dunklen Feuer zu entzünden.</content>
  <content contentuid="hffb1b1bbgb09bg45b2g93e9g26bb4df25a17" version="1">Der Aspekt des Dread Overlord</content>
  <content contentuid="h9c41d400g8095g41bfg9140g52cc987ae573" version="1">Aura der Verzweiflung</content>
  <content contentuid="he23d9d72g1eddg4d23g9ea1ge27b17a251da" version="1">Binden Sie den Geist eines mächtigen Hexenmeisters unter Ihrem Kommando in eine Leiche. Dieser &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Große Untote&lt;/LSTag&gt; hat Zugriff auf &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_UndeadPactMagic"&gt;Paktmagie&lt;/LSTag&gt; von Ihrem Gönner und ermöglicht so das Wirken mächtige Zauber und lade seine &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;Zauberslots&lt;/LSTag&gt; nach jeder &lt;LSTag Tooltip="ShortRest"&gt;kurzen Pause&lt;/LSTag&gt; wieder auf.
&lt;i&gt;Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_GreaterUndead"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;. &lt;/i&gt;</content>
  <content contentuid="h585a9d60gedd1g4a91g85ecge67e416d436b" version="1">Binde die Seelen gefallener Feinde an deinen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Schild der Seelen&lt;/LSTag&gt;. Jede &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; fügt +[1] zu deiner &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis  zur nächsten &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt;. Sie können in der Hitze des Gefechts die Toten ernten.</content>
  <content contentuid="h5a081293g4033g4d6dgbb39gec89f4e8b8ec" version="1">Knochenstab</content>
  <content contentuid="hb2f24e7fgafdag48eaga53bgcc0177c5d9d2" version="1">Brutaler Sprung</content>
  <content contentuid="h7bb77640ge20dg4d00gb017gf93846cd97c1" version="1">Rufe den unsterblichen Kaiser zu Hilfe! Ein furchterregender Aspekt des &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_DreadOverlord"&gt;Dread Overlord&lt;/LSTag&gt; greift in Ihrem Namen ein.

&lt;i&gt;Ein Auszug aus &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip=„DreadOverlord_LORE_OrderOfTheDracolich“&gt;dieser nekromantischen Macht&lt;/LSTag&gt; offenbart sich in &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;.&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="h7f5ccdf1g14bdg4b40g8eeegcd6d687e9d84" version="1">Kann &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_UndeadCommandersStrike_Recast"&gt;Schlag des untoten Kommandanten&lt;/LSTag&gt; in nachfolgenden Runden erneut wirken.</content>
  <content contentuid="heaeb7d21g285fg4da6gb101gfc41d2243d2d" version="1">Gefangene Seele</content>
  <content contentuid="hb5702b8fg16c4g4f70ga122g2504a4754093" version="1">Gefangene Seelen (Zähler)</content>
  <content contentuid="hc9febc11gc208g4fc5g92e7g9de35add19d2" version="1">Befiehl wütenden Geistern aus deinem Seelenschild, deine Feinde heimzusuchen. The &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL" &gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt; verwandeln sich für [2] Runden in [1] Schattengespenster.
Die Geister können &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_ShadowStep"&gt;Schattenteleportation&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Inkblot"&gt;Darkness Cloak&lt;/LSTag&gt; verwenden.

&lt;i&gt;Ermächtigter Seelenschild:&lt;/i&gt; Schattengeister haben &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HASTE"&gt;Eile&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hea24c6d1g8b45g410bga050g0ad95dfea456" version="1">Befehlen Sie wütenden Geistern von Ihrem Seelenschild aus, Ihre Feinde zu verfolgen. Die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt; verwandeln sich für [2] Runden in [1] Schattengeister.

&lt;i&gt;Ermächtigter Seelenschild:&lt;/i&gt; Schattengeister haben &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="HASTE"&gt;Eile&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h5d1db98bge1fbg406cg9e2dg5ffcdb58def2" version="1">Leichenbegehung</content>
  <content contentuid="hb966a654g429dg4fcdgadccg78c1ad89da24" version="1">Verbrauche Seelen</content>
  <content contentuid="ha7e2a15eg4904g4768gba23g06c86072f825" version="1">Verdorben von der Grausamkeit, der Bosheit und dem Willen des &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_DreadOverlord"&gt;Dread Overlord&lt;/LSTag&gt;, alles Leben zu beherrschen, verbreiten die Kultisten des &lt;i&gt;Ordens des Dracolich&lt;/i&gt; Angst und Schrecken auf Toril. Als Gegenleistung für ihre Dienste verspricht der Dracolich die Herrschaft über Leben und Tod selbst, und viele Kultisten glauben, dass man mit genügend Macht beides beherrschen kann. Sie führen Armeen von Untoten und widmen ihr Leben und ihr Unleben der Herrschaft über die Sterblichkeit. Ihr Schlachtruf „MORS PRINCIPIUM EST!“ steht im Widerspruch zum eigentlichen Konzept der Endgültigkeit.

- Auszug aus &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;</content>
  <content contentuid="h15bb4a25gc64eg43dbg8b25ge65d2be206fc" version="1">Erschaffe unter deinem Kommando einen Skelettriesen. Dieser &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Große Untote&lt;/LSTag&gt; ist ein massiver Frontangreifer und schlägt mit &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_GiantSlam_Passive"&gt;phänomenaler Kraft&lt;/LSTag&gt; zu. Einmal pro Spielzug kann der Skelettriese seine Waffe in einem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_SkeletalGiant_Slam"&gt;Gigantenschlag&lt;/LSTag&gt; auf Feinde schleudern.

&lt;i&gt;Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_GreaterUndead"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;. &lt;/i&gt;</content>
  <content contentuid="h67a93f42gcc22g4b19gbf33g209068ac46fc" version="1">Schreckensschreie erfüllen die Luft, während die Seelen der Toten umherwirbeln.</content>
  <content contentuid="h7228c89cgf779g4800gbf65g0c6199c0df34" version="1">Kult-Indoktrination</content>
  <content contentuid="hccb0a904g5c89g47acga6a7gc37689b17cbe" version="1">Verfluchte Wesen unter der Knechtschaft des Dread Overlord und seiner Kultisten, die unter dem Banner des Ordens des Dracolich kämpfen.</content>
  <content contentuid="h366b9497ga100g484agb6d6ge5f161d603cd" version="1">Verflucht, als Untoter unter den Diensten des Dread Overlord wieder aufzuerstehen.</content>
  <content contentuid="h8120574ag158cg46a4g9655g8c3a974b5c20" version="1">Schnitte und Wunden säumen den Körper dieser Kreatur, während ein &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;vampirisches Leichentuch&lt;/LSTag&gt; Feinden in der Nähe die Lebenskraft entzieht.</content>
  <content contentuid="hfc16e300g2cbag4308ga25cg62f18560e98c" version="1">Dunkle Spiralen, die von einem nahegelegenen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;Shroud de Aeternus Vitae&lt;/LSTag&gt; ausgehen, wirbeln in einer beruhigenden Umarmung herum.

Diese Kreatur erhält die Hälfte von [1] pro Runde.</content>
  <content contentuid="hc51e3a40g7924g4fdcg916cg7bef6a571cf6" version="1">Dunkle Empathie</content>
  <content contentuid="h18fc3583gd0b4g4141g9664g931f01ebe02f" version="1">Dunkle Empathie</content>
  <content contentuid="h302e58e4g65d3g4de3gb3e7g86197b93df42" version="1">Dunkle Ranken strömen bedrohlich aus dem vampirischen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;Shroud de Aeternus Vitae&lt;/LSTag&gt; dieser Kreatur auf der Suche nach Leben.</content>
  <content contentuid="h06d03102g68e7g481cg9602g67733b4d9e52" version="1">Entweihte Leiche</content>
  <content contentuid="hec52c80fgf9c5g4bbagb3c2gf3d9bf07547d" version="1">Weist bis zu [1] untote Beschwörungen an, einen Feind anzugreifen. Deine Diener können in ihrem nächsten Zug eine Reaktion einsetzen, um einen Angriff auszuführen.</content>
  <content contentuid="h8d8e90f8gecc0g4b3eg8528geee23c038907" version="1">Unter der Regie eines Nekromanten. Nutzt Ihre Reaktion, um einen Angriff durchzuführen.</content>
  <content contentuid="h45baf224gfd30g4c98g8ea1g0a36a134b701" version="1">Schreckenskultist</content>
  <content contentuid="h347a4b46g874dg40f3g8df2gb2650cceed82" version="1">Schreckenswache</content>
  <content contentuid="ha04bac6ag5b46g417bg8ec0g772e730ee1a0" version="1">Mächtiger Seelenschild</content>
  <content contentuid="h7a6725a2g5fd8g4a2eg80b9g706052d334df" version="1">Fange die Seelen kürzlich getöteter Feinde in deinem gefräßigen Seelenschild. Wird am Ende jeder Kampfrunde automatisch ausgelöst, solange die Konzentration erhalten bleibt.</content>
  <content contentuid="h6bb6e110gf7ceg4556g8807g412f055f9065" version="1">Verstrickte Seele</content>
  <content contentuid="he6b60600g9048g4090gb48fgbcf4678c9ef2" version="1">Ewige Knechtschaft</content>
  <content contentuid="h7aed3dc3g252eg4b85gaf81gb89f71da4de2" version="1">Inkarnierte Angst</content>
  <content contentuid="hb4123dd5g52eeg41ceg8a0bg59e9facb2a20" version="1">Füttern</content>
  <content contentuid="h0cf889a0g74ccg44b5ga5a3g3d69641c98a7" version="1">Die schreckliche Macht hat dieses Artefakt korrumpiert und in seinem unheiligen Namen Anspruch auf seine Nekromantie erhoben.</content>
  <content contentuid="h2a2834c9g2b40g4328g90dfg281b22ebb8eb" version="1">Die böse Macht hat sich des verbotenen Wissens der Totenbeschwörung von Thay bemächtigt und es in ihrem unheiligen Namen verdorben. Die dunklen Geheimnisse des Buches werden enthüllt.

Neben dem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_SoulMagnet"&gt;Seelenmagnet&lt;/LSTag&gt; lernt man die Zauber des &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_CursedTome_CurriculumofStrategy"&gt;Curriculum of Strategy: Artistry of War&lt;/LSTag &gt; und &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_CursedTome_Dethrone"&gt;Entthronen&lt;/LSTag&gt;, die du beide wirken kannst, ohne &lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;Zauberslots des Hexenmeisters&lt;/LSTag&gt; zu verbrauchen.</content>
  <content contentuid="h9320ba1cg29b8g4efeg8071gb27c20197854" version="1">Die böse Macht hat Anspruch auf das Verbotene Wissen in der Nekromantie von Thay erhoben und es in ihrem unheiligen Namen verdorben.

Du hast von einem dunklen Ritual erfahren, mit dem du dich in einen lebenden &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_SoulMagnet"&gt;Seelenmagneten&lt;/LSTag&gt; verwandeln kannst.</content>
  <content contentuid="h42a73650g1be7g4883g9cbfg3ca954d76b75" version="1">Die schreckliche Macht hat Anspruch auf die Nekromantie in der Rüstung Reaper's Embrace erhoben und sie in ihrem unheiligen Namen verdorben. Ihr &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Schild der Seelen&lt;/LSTag&gt; ist beim Tragen von Reaper's Embrace nicht länger eingeschränkt, wenn Sie leichte, mittlere oder schwere Rüstung in einem beliebigen Slot tragen, einschließlich Handschuhen, Stiefeln und Helmen.

Du bist auch &lt;LSTag Tooltip="Proficiency"&gt;beherrscht&lt;/LSTag&gt; in mittlerer und schwerer Rüstung, wenn du Reaper's Embrace trägst.</content>
  <content contentuid="h1d4cf372g2075g403dg98b5g44c22b9b4227" version="1">Vertrauten finden: Teufelshund</content>
  <content contentuid="h4ed4cac7g9cf9g42ffg9b19g5d6c409e34db" version="1">Dreschflegel des Dread Overlord</content>
  <content contentuid="h3bb43152g923eg4d2aga8edg096b745342c8" version="1">Flammende Erscheinung</content>
  <content contentuid="h20eb14dagd9c0g431egb33eg6c721ddc0017" version="1">Verbotene Überlieferung</content>
  <content contentuid="h0a87d574g5350g41c4g847fg5ae1b5f508cc" version="1">Verbotene Überlieferung: Libor Mortis</content>
  <content contentuid="h8d2cd1b8gd001g49a5g8bebgdb7db0079ab1" version="1">Verbotene Überlieferung: Orden des Dracolich</content>
  <content contentuid="h603073ccgd75cg4282g8b0eg1c855a5d7e67" version="1">Verbotene Überlieferung: Schleier des ewigen Lebens</content>
  <content contentuid="he8b382d5ga329g47bbgb57cg2468bc3402fe" version="1">Verbotene Überlieferung: Seelenernte</content>
  <content contentuid="h8665d9fbgd223g4fe5gb90egfe89305f5789" version="1">Verbotene Überlieferung: Die größeren Untoten</content>
  <content contentuid="hf1977291g4151g4d7fga9a0gb3f3cf190d20" version="1">Verbotene Überlieferung: Der unsterbliche Kaiser</content>
  <content contentuid="h00e35c4ag34aeg4410g81f0g12e5d5730453" version="1">Erhalte +[1] zu deiner &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; (+[2] mit &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_Soulshield_Improved"&gt;Verbesserte Seelenernte&lt;/LSTag&gt; und +[3] mit &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_Soulshield_Greater"&gt;Große Seelenernte&lt;/LSTag&gt;) bis &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;. Binde zusätzliche Seelen an deinen Seelenschild mit &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul"&gt;Leichenbegehung&lt;/LSTag&gt;, was deiner &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; pro Stück +[4] hinzufügt zusätzliche Seele.

Das Sammeln von Seelen, die die aktuelle Kapazität deines Seelenschildes übersteigen, überlädt diesen und gewährt für kurze Zeit einen erhöhten &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Widerstand&lt;/LSTag&gt; gegen jeglichen physischen Schaden. Es führt außerdem zu einem &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL_MAX"&gt;Mächtigen Seelenschild&lt;/LSTag&gt;, der deinen Geisterbeschwörungen zusätzliche Effekte verleiht.</content>
  <content contentuid="heba6f8e8ge669g4207ga9e6g13103504522d" version="1">Erlangen Sie die Macht über Leben und Tod, indem Sie sich durch ein unheiliges &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;Leichentuch des ewigen Lebens&lt;/LSTag&gt; die Fähigkeiten der Untoten – von Vampiren, Geistern und Banshees – verleihen.

Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_Aeternusvitae"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="he4d06997g1c46g4fb8gaea6g648b37d242af" version="1">Gigantischer Schlag</content>
  <content contentuid="h0e9b1975g9ebdg4d04gaeb2ge216d83a829f" version="1">Geisterhafte Erscheinung</content>
  <content contentuid="h853788ebg4763g40d4g82ecg27c7b51f3a08" version="1">Geisterhafte Erscheinung</content>
  <content contentuid="h485476f1g39a8g4e85g9723g0015af0ee770" version="1">Geistererscheinungen</content>
  <content contentuid="h6ae3ed26gb73dg4d11g9dbcgf5289c0e3d17" version="1">Geisterhafte Erscheinungen umgeben dieses Wesen und bieten Schutz. Die betroffene Entität hat +[1] zu ihrer &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hbfc92d93g6389g4b30g9e91gfa39b171c7aa" version="1">Grelle Bedrohung</content>
  <content contentuid="h053e3f2bg30eeg43eag94b1g303112b6086b" version="1">Schwerwiegende Verantwortung</content>
  <content contentuid="hc6942834g139eg4beegaef6g98d060c41ee0" version="1">Großer Seelenschild</content>
  <content contentuid="h0d05f79fgced6g48b7g8d77gc17dc62c2732" version="1">Großer Seelenschild</content>
  <content contentuid="h06360aa9g5762g4fdeg8094g9db05ee6ebb6" version="1">Große Untote</content>
  <content contentuid="ha1aa5c99g7693g40e5g94f9g68b6f42f6e3f" version="1">Große Untote</content>
  <content contentuid="h851fae46ga4c1g4d1bgbf28g7528e989c9cf" version="1">Wenn du mehr Seelen sammelst, als dein Seelenschild momentan fassen kann, wird er überladen, was dir für kurze Zeit einen erhöhten &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Widerstand gegen physischen Schaden&lt;/LSTag&gt; verleiht. Dies führt auch zu einem &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL_MAX"&gt;Mächtigen Seelenschild&lt;/LSTag&gt;, der deinen Geisterbeschwörungen zusätzliche Effekte verleiht.</content>
  <content contentuid="h6e5fe951g6788g49fdga560g91fa4f1fc97a" version="1">Leichentuch verstecken</content>
  <content contentuid="hc2686facg4ffcg40ecg8f6dg58395e85bbf9" version="1">Entzünde deine Waffe für kurze Zeit mit dem Dunklen Feuer des Unsterblichen Imperators und verursache zusätzlich [1]. Deine entzündete Waffe kann von Feinden nicht entwaffnet werden. Dreschflegel, Streitkolben, Krummsäbel und Sicheln entzünden sich auch, wenn sie mit der Hand geführt werden.</content>
  <content contentuid="h6f1cc620g2ec5g4facga963gafcf01783dc8" version="1">Verbesserter Seelenschild</content>
  <content contentuid="h961cb081ga713g4ca7g98b0g58204f968e53" version="1">Als Gegenleistung für seinen Dienst nach dem Tod hat dieser &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Große Untote&lt;/LSTag&gt; Zugriff auf die Paktmagie des Gönners des Nekromanten, wodurch er Zauber wirken kann. Es verfügt über zwei Level-2-&lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;Hexenmeister-Zauberslots&lt;/LSTag&gt;, die nach jeder &lt;LSTag Tooltip="ShortRest"&gt;Kurzen Pause&lt;/LSTag&gt; wieder aufgeladen werden.</content>
  <content contentuid="ha8da330fgac69g4ffdgbb20g2bdd768a4cde" version="1">Höllischer Skeletthund und ein guter Junge</content>
  <content contentuid="hd35a5c51g2c73g42b8ga8d8g18ebffee8700" version="1">Verfluche</content>
  <content contentuid="hc9819387ge31fg499agb6e0gb42c8f719a3b" version="1">Anstelle ihres Stärke&lt;LSTag ToolTip="AbilityModifier"&gt;Modifikators&lt;/LSTag&gt; addiert die betroffene Entität ihren &lt;LSTag ToolTip="SpellcastingAbilityModifier" &gt;Zauberfähigkeitsmodifikator&lt;/LSTag&gt; zu ihren &lt;LSTag ToolTip="AttackRoll" &gt;Angriffswürfen&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hde21d834g66e1g4b2cgb2e5g7073fe82de8a" version="1">Geist beschwören: Erscheinung</content>
  <content contentuid="h607087acg8d65g4141ga1e6g13cc80b2516e" version="1">Geist beschwören: Spuken</content>
  <content contentuid="h0bfa83d1g1928g4622g9b77gd6772beed12b" version="1">Geist beschwören: Phantasma</content>
  <content contentuid="hfc030ee1gaa10g4edaga077gc40b52b7c756" version="1">Geist beschwören : Poltergeist</content>
  <content contentuid="hbdfe7049gf204g4e41g92c9g3d8d52fe3037" version="1">Geist beschwören: Spuk</content>
  <content contentuid="hdf8424c9g4ed7g4ea0g8feegdc7f3a69a135" version="1">Beschwörer der Geister: Größere Seelenernte</content>
  <content contentuid="h312fca1ag37b8g482eg922eg5734fdb94adc" version="1">Beschwörer der Geister: Verbesserte Seelenernte</content>
  <content contentuid="h60be2d0dg1ea2g495cg94fbgd33e5ae431da" version="1">Beschwörer der Geister: Seelenernte</content>
  <content contentuid="h949924cfg70d6g4f27g82b7g51775e57913b" version="1">Springe in Feinde hinein. Deine schiere Größe schlägt Kreaturen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;anfällig&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h49043818gbe86g4bf9g9cc7g8ba3ed9e3861" version="1">Leben erschöpft</content>
  <content contentuid="h3e35ea9dg77b1g467cgb357g8b71264a9869" version="1">Nahkampf-Nekromant</content>
  <content contentuid="h0d2bcf2aga493g4fccg8fefgc67fc14df568" version="1">Schergenpunkte</content>
  <content contentuid="hdbd916e8g729fg4ebbg804dg181d2412378b" version="1">Schergenpunkte (Zähler)</content>
  <content contentuid="h2cb70e8bg6150g4533gac64g67e47b195e34" version="1">Kleine Untote</content>
  <content contentuid="hb9474babg6bd4g4e00gb39fg72231630d280" version="1">Monolith des Terrors</content>
  <content contentuid="h1cb04f42gb3d9g4947g8229ge29d46396384" version="1">Krähenmord</content>
  <content contentuid="h80a2633dgb616g4a30ga4ceg15024a673241" version="1">Benannt nach einem großen Zauberer, schlägt er mit einem widerlichen Strahl zu, der &lt;i&gt;nicht verfehlen&lt;/i&gt; kann und untoten Zielen immer Schaden zufügt, wobei &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Widerstand&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Tooltip="Immune". &gt;Immunität&lt;/LSTag&gt; gegen toxische Schäden. Möglicherweise &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="POISONED"&gt;Vergiftet&lt;/LSTag&gt; das Ziel.</content>
  <content contentuid="had1b2c78gbf90g4871gb3b2g8d9cf64e1fdd" version="1">Nekrotische Bewaffnung</content>
  <content contentuid="h1500da70gd0f0g4e45gb93eg204d3007ef7d" version="1">Nekrotische Bewaffnung (wilder Angreifer)</content>
  <content contentuid="h0d78cbadg02a6g493ag9ceeg939a9be4d318" version="1">Nekrotische Energien</content>
  <content contentuid="h09575007g0455g44c4g902cg75c4a7ad4d16" version="1">Nekrotische Fäuste</content>
  <content contentuid="he8217cf2g2af8g4792g8a5cg1b6610541828" version="1">Nekrotische Kräfte erfüllen diese Kreatur mit unheiliger Kraft und verleihen ihr Widerstandsfähigkeit gegen physische Waffen und nekrotischen Schaden.</content>
  <content contentuid="h9c26cb4ag4c51g4f00gbd20ga726c386fce3" version="1">Nekrotischer Shillelagh</content>
  <content contentuid="h1e52181dg3ce2g4fefgb711gc551646ab4f8" version="1">Nells'scher Krankheitsstrahl</content>
  <content contentuid="ha560e8b1g749eg4c41g97a4gcc748594d71d" version="1">Nacht der lebenden Toten</content>
  <content contentuid="h4d7f6429gcb97g494fga886gca5de7173f5d" version="1">Pakt des ewigen Lebens</content>
  <content contentuid="h30fe1de9g865eg4867gb296gde147c326eb4" version="1">Führe ein Ritual durch, um die Seele einer getöteten Kreatur an deinen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Schild der Seelen&lt;/LSTag&gt; zu binden. Jede &lt;LSTag Type="Status" ToolTip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; addiert +[1] zu deiner &lt;LSTag ToolTip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis zu &lt;LSTag ToolTip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h2795d986g045ag475egbff7g1350c1bf61d0" version="1">Mächtige Wesen im Bündnis mit dem Dread Overlord und seinen Kultisten, die unter dem Banner des Dracolich-Ordens kämpfen.</content>
  <content contentuid="h50423c57g13d5g4068ga8edgda2b1dfd4b5b" version="1">Profaner Segen</content>
  <content contentuid="h55de4b20gf507g4399gab7dg17765dc4d667" version="1">Profaner Segen: Verderbte Rüstung</content>
  <content contentuid="hcff8cfeag4194g44f6g9237g8b81bd139695" version="1">Profaner Segen: Verderbte Rüstung</content>
  <content contentuid="hb244d7b0ga6e8g44fagb47cgd612b128022b" version="1">Profaner Segen: Verdorbenes Grimoire</content>
  <content contentuid="he0b657fdg2578g4a2agb38bg99d757dd91fa" version="1">Profane Intervention</content>
  <content contentuid="hf983fe3eg4898g4f88g96dbg742af32860fe" version="1">Profane Intervention: Aspekt des Dread Overlord</content>
  <content contentuid="h3b4bd924gb7bcg49f9gb525g039e608de8c5" version="1">Profane Besessenheit</content>
  <content contentuid="h8130b0b3g6040g4e21g98afg9b0c0838e85b" version="1">Lies den &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;, indem du seinen Tooltip aktivierst.</content>
  <content contentuid="ha99a681fg0034g482egb2d9g6a80a285ded8" version="1">Ernte die Toten</content>
  <content contentuid="h1bca2a76gb189g4c5cga160ge0bd908c783a" version="1">Ernte die Sterbenden</content>
  <content contentuid="h4556ee4egcf37g4a90g98d6g5f5d0ed943e0" version="1">Schlag des untoten Kommandanten neu anwenden</content>
  <content contentuid="hb2f93f7eg989ag48d0g94b4gf0ef50411b1e" version="1">Aufladen</content>
  <content contentuid="heef45ae5g4557g4704gab7agba6910d85d29" version="1">Hol dir Untote zurück</content>
  <content contentuid="h0440aeebgefa7g466dgbc9eg8fa5e079ba80" version="1">Befreie einen Geist von deinem Seelenschild, um deine Feinde abzulenken, sodass du dich in Sicherheit zurückziehen kannst, ohne eine &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Aktion&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint" auszugeben "&gt;Bonusaktion&lt;/LSTag&gt;. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Ermächtigter Seelenschild:&lt;/i&gt; Deine Bewegung wird &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DASH"&gt;verdoppelt&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h95d3d3bdg405bg4f68g82b6g7ba27f60a7f5" version="1">Befreie Geister aus deinem Seelenschild, um deine Feinde abzulenken, sodass du dich in Sicherheit zurückziehen kannst, ohne eine &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ActionPoint"&gt;Aktion&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint" auszugeben. &gt;Bonusaktion&lt;/LSTag&gt;. Gegner in der Nähe können &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="FRIGHTENED"&gt;Verängstigt&lt;/LSTag&gt; sein, wenn ihnen ein Charisma-&lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Rettungswurf&lt;/LSTag&gt; misslingt. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Ermächtigter Seelenschild:&lt;/i&gt; Betroffene Gegner werden &lt;LSTag Type="Status" Tooltip ="SLOW"&gt;verlangsamt&lt;/LSTag&gt; und ihre Bewegung wird &lt;LSTag Type="Status" Tooltip ="DASH"&gt;verdoppelt&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h316c0919g0a40g42a2g931egd93bacac98db" version="1">Befreien Sie lästige Geister von Ihrem Seelenschild, um Ihre Feinde zu belästigen, indem Sie Gegenstände bewegen und Kreaturen [1] von Ihnen wegstoßen. Ihr Unfug &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DAZED"&gt;betäubt&lt;/LSTag&gt; Feinde bei einem fehlgeschlagenen Charisma &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Rettungswurf&lt;/LSTag&gt;. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Ermächtigter Seelenschild:&lt;/i&gt; Die Poltergeister schlagen wütend um sich und verursachen [2] oder die Hälfte davon, wenn Ziele mit ihrem Charisma &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Rettungswurf&lt;/LSTag&gt; erfolgreich sind.</content>
  <content contentuid="h84ef9b64g0775g4fa7g8e56g213e3adde5a8" version="1">Befreie lästige Geister aus deinem Seelenschild, um deine Feinde zu belästigen, indem du Objekte bewegst und Kreaturen [1] von dir wegstößt.“ Ihr Unfug wirft Feinde &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;Blick&lt;/LSTag&gt; auf einen fehlgeschlagenen Charisma &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Rettungswurf&lt;/LSTag&gt;. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Ermächtigter Seelenschild:&lt;/i&gt; Die Poltergeister schlagen wütend um sich und verursachen [2] oder die Hälfte davon, wenn Ziele mit ihrem Charisma einen &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Rettungswurf&lt;/LSTag&gt; schaffen.</content>
  <content contentuid="h14e36a58g71c0g4e7dgbcf1gf069bc9552a5" version="1">Ziehe die dunklen Ranken zurück, die aus deinem Vampir-Leichentuch hervorgehen.</content>
  <content contentuid="h1838b20egbb78g4678gbd2ag92971a82d2c2" version="1">Schreiender Geist</content>
  <content contentuid="hf6a6c24dg8f9cg44f4g8f7cge17248e68937" version="1">Schreiender Geist</content>
  <content contentuid="hcc33c2f8g2f25g43bagb138g1da300081ddb" version="1">Schreiender Geist</content>
  <content contentuid="h2cc78a0bg9c6ag4a5dga79dg3af38c13100d" version="1">Lösen Sie die Verbindung zu den Untoten, die durch die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; entstanden ist. Für jeden zurückeroberten Untoten erhält man einen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_MINIONPOINTS"&gt;Minionpunkt&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h9d3764e8g9957g4035gbe02g1871e2a7e99a" version="1">Schattenbestie</content>
  <content contentuid="haf4a9d68gf416g4350gb933gab7f71427545" version="1">Schild der Seelen</content>
  <content contentuid="h539a7efcg6a41g42abga596g59d44e563c0e" version="1">Schild der Seelen</content>
  <content contentuid="h7764ff44ga22fg423dg8563g640fb7f59f67" version="1">Leichentuch von Aeternus Vitae</content>
  <content contentuid="hc73709abg4a67g4acagb35dga33dffc731a6" version="1">Skelettriese</content>
  <content contentuid="he246e995g80b8g4564g819ag4836157d20fd" version="1">Skelett-Hexenmeister</content>
  <content contentuid="ha786d31bg56d0g4bccg910dgf268fce23bc2" version="1">Schlägt die gewaltige Waffe mit ungezügelter Kraft auf Feinde ein, erzeugt eine kleine Schockwelle, die sich auf das Ziel konzentriert und alle Kreaturen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;zu Boden&lt;/LSTag&gt; wirft.</content>
  <content contentuid="ha5e2cb69gf43ag4bcdgb66cg04514deb9c0e" version="1">Manche halten die Auferweckung der Großen Untoten für ein Sakrileg. Niemand kann die pure Verwüstung in Frage stellen, die ein Riese oder ein mächtiger Hexenmeister zu Lebzeiten anrichten kann, aber noch schlimmer, wenn er mit den unheiligen Kräften der Nekromantie verbunden ist. Hexenmeister, denen es nicht gelungen ist, Lichdom zu erlangen oder ihren Tod zu verhindern, haben ihre Namen in den &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt; eingetragen, in der Hoffnung, dass ihre verdammten Seelen es schaffen von einem würdigen Nekromanten in einem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Animate_SkeletalMage"&gt;Anschein von Unleben&lt;/LSTag&gt; in die materielle Ebene zurückgebracht werden. Nur ein böser Hexenmeister würde sich bereitwillig auf eine solche Weise erziehen lassen. Glücklicherweise verfügen nur wenige über die nötige Kraft, um solche Untoten zum Leben zu erwecken ...

– Auszug aus dem &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;

...Was folgt, sind Gekritzel von Beschwörungen und Bitten an alte und längst vergessene Götter des Todes und Nekromantie-Gottheiten aus Ebenen und Welten jenseits von Toril.Ihre Namen kommen Ihnen nicht bekannt vor – Vrall, Savoy, Enigma, Thy –, aber Sie spüren in den Beschwörungsformeln eine unheilige Macht hinter ihnen.</content>
  <content contentuid="hbe89420bg47c7g4630g8110ge15bafec1bf3" version="1">Seelenmagnet</content>
  <content contentuid="ha25b00c9g3d84g44ffgb3e2g71aafa279d34" version="1">Seelenmagnet: Seelen ernten</content>
  <content contentuid="h4e40b7a0g75b6g47d0g9c23g3ad347f4c8b2" version="1">Die Seelen kürzlich getöteter Kreaturen weinen vor Qual, als sie in einem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; verschwinden.

Jede gefangene Seele verleiht der &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; +[1] bis zur &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt;. Der Seelenschild kann maximal bis zu [2] zusätzliche Seelen aufnehmen.

Sie haben so viele Seelen gefangen, wie die verbleibenden Runden verbleiben.</content>
  <content contentuid="h1c0afcdag61d4g4becga9acg972e425b3417" version="1">Seelen der Toten</content>
  <content contentuid="h0a14ea99g3b2dg48c2gadf0g0dde8528a6cc" version="1">Die Seelen der Toten schreien voller Angst um diese Kreatur herum, bevor sie ihrem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; erliegen.</content>
  <content contentuid="h529699edg641dg49d1g904ag8819787ecedf" version="1">Durchdringt eure nekrotischen Angriffe mit einem Fluch, der die Lebenden nach ihrem Tod an ein Leben ohne Dienst bindet.

Schalte ihn ein, damit deine Zauber, Zaubertricks und Waffenangriffe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; anwenden können. Begrenzt durch deine aktuellen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_MINIONPOINTS"&gt;Minionspunkte&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h3da3775cgff70g445cgba05g61bd80bd06cd" version="1">Beschwöre einen Vertrauten in der Gestalt eines höllischen Skeletthundes mit einem &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="BrutalBite"&gt;brutalen Biss&lt;/LSTag&gt; und einem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Terrifying_Howl"&gt;furchteinflößenden Heulen&lt;/LSTag&gt;. Achtung: Kann manchmal Buntstifte fressen!</content>
  <content contentuid="h9cf8d405g6f68g4e77g9e4fgb8225f2bc2e8" version="1">Beschwöre verlorene Seelen aus dem Grab und forme sie zu einem Schutzschild um dich herum. Das Binden zusätzlicher Seelen an deinen Seelenschild verleiht erhöhten Schutz und schaltet die Fähigkeit frei, die Geister zu beschwören, damit sie deinen Befehlen gehorchen, sei es im Guten oder in böser Absicht.

&lt;i&gt;Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_SoulHarvest"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;. &lt;/i&gt;</content>
  <content contentuid="h7b0d7986g5219g47fcga1a2g910d40169806" version="1">Beschwörer der Verdammten</content>
  <content contentuid="h13b7eb70g93e2g4de6g87caga7c0ae82bf41" version="1">Beschwörer der Verdammten: Erschaffe Untote</content>
  <content contentuid="ha344d145g11a1g415bga8c9g9e4c407a4488" version="1">Beschwörer der Verdammten: Skelettriese</content>
  <content contentuid="h1094aa64gac98g47ddgb882g665a20c4564e" version="1">Beschwörer der Verdammten: Skelett-Hexenmeister</content>
  <content contentuid="h375b31fcg73c7g4d13g9defg09a415a1d372" version="1">Die Luft um dich herum wird kühl und plötzlich spürst du die Anwesenheit deines Gönners. Dein Geist verdunkelt sich, während die Welt dahinschmilzt, bis auf einen grotesken Folianten, der dir sein profanes Wissen offenbart...</content>
  <content contentuid="h9d3d3b85gac1cg437egb3b4g2497ce1a307c" version="1">Die Luft um dich herum wird kühl und plötzlich spürst du die Anwesenheit deines Gönners. Dein Geist verdunkelt sich, während die Welt dahinschmilzt, bis auf einen grotesken Folianten, der dir sein profanes Wissen offenbart...</content>
  <content contentuid="h5839c93bg660fg4965g89d6g1fd88c4749cb" version="1">Die Luft um dich herum wird kühl und plötzlich spürst du die Anwesenheit deines Gönners. Dein Geist verdunkelt sich, während die Welt dahinschmilzt, bis auf einen grotesken Folianten, der dir sein profanes Wissen offenbart...</content>
  <content contentuid="h168224a6g659eg4810gab6agcfb76aaa0a82" version="1">Die Luft um dich herum wird kühl und plötzlich spürst du die Anwesenheit deines Gönners. Dein Geist verdunkelt sich, während die Welt dahinschmilzt, bis auf einen grotesken Folianten, der dir sein profanes Wissen offenbart...</content>
  <content contentuid="ha5f25e16gc772g41e0g9d32gf0095a2cfa00" version="1">Der Aspekt kann &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_AspectOfTheDreadOverlord_ConsumeSouls"&gt;Seelen deiner Feinde in einem großen Umkreis verschlingen&lt;/LSTag&gt; und fügt sich jede Runde selbst Schaden zu, bis er verbraucht ist. Die Angriffe des Aspekts verfluchen deine Feinde mit der &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; und binden sie nach ihrem Tod an den Dienst der Untoten.

Während der Aspekt fortbesteht, bietet seine Präsenz einen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ASPECTOFTHEDREADOVERLORD_PRESENCE_BUFF"&gt;Schutz vor Schrecken&lt;/LSTag&gt;, der Sie und Ihre Verbündeten schützt und gleichzeitig eine unterdrückende &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="ASPECTOFTHEDREADOVERLORD_PRESENCE_TERROR". &gt;Aura der Verzweiflung&lt;/LSTag&gt; gegen deine Feinde.</content>
  <content contentuid="h47031131gb56fg4fd6g9580gb07f9e4a13cf" version="1">Die dunklen Energien der &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_NecroticBlade"&gt;nekrotischen Rüstung&lt;/LSTag&gt; dieser Kreatur füllen sie mit &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_UnholyVigor"&gt;unheiliger Kraft&lt;/LSTag&gt;. Sie sind &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;immun&lt;/LSTag&gt; gegen[1].</content>
  <content contentuid="h20617334gfa90g4125ga994gee30a262f8eb" version="1">Das dunkle Feuer deiner &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_NecroticBlade"&gt;Nekrotische Waffen&lt;/LSTag&gt; fügt seinen Schaden zu deinen unbewaffneten Angriffen hinzu.</content>
  <content contentuid="hf8ad6ae5g6894g43fdg90c7gf7dee6dfd97b" version="1">Die dunklen Ranken, die von deinem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;Shroud de Aeternus Vitae&lt;/LSTag&gt; ausgehen, sind auf das Leben um dich herum eingestimmt. Du kannst diese dunkle Empathie aktivieren, um die Reichweite des vampirischen Leichentuchs zu erhöhen und die Hälfte der Lebenskraft, die es abzieht, mit Verbündeten in der Nähe zu teilen. Wenn der Effekt endet, dauert es einige Zeit, bis sich dein Leichentuch erholt.</content>
  <content contentuid="h3258eadegb8c8g47aegb570gf595985ffae7" version="1">Die bedrückende Aura des Dracolich verleiht dem betroffenen Wesen &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswürfe&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Rettungswürfe&lt;/LSTag &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Nachteile&lt;/LSTag&gt; während innerhalb von [1] des Aspekts.</content>
  <content contentuid="h5be8a9a1g3e09g49c5gbb4ag9efe3ba9b246" version="1">Der Dread Overlord</content>
  <content contentuid="hfefe00f0g3849g40b9g8dadg66ffb9100090" version="1">Die Totenbeschwörer von Thay haben dir beigebracht, wie du deinen Körper in einen gefräßigen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_SOULMAGNET"&gt;Seelenwirbel&lt;/LSTag&gt; verwandelst, um die Geister kürzlich getöteter Feinde zu fangen und sie am Ende jeder Kampfrunde an deinen Seelenschild zu binden.</content>
  <content contentuid="h8b0a060dg685fg4c9fga5d1gf9887bff8748" version="1">Der Skelett-Hexenmeister kann nach Belieben &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_ChillTouch"&gt;Kälte berühren&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_DreadOverlord_RayOfSickness"&gt;Nells Strahl der Übelkeit&lt;/LSTag&gt; wirken. 
Er kann &lt;LSTag Type="Spell" ToolTip="Projectile_RayOfEnfeeblement"&gt;Strahl der Entkräftung&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Spell" ToolTip="Projectile_ScorchingRay" &gt;Stinkender Strahl&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Type="Spell" ToolTip="Target_Sleep_2"&gt;Schlaf&lt;/LSTag&gt; als Zauber der zweiten Stufe wirken. 
Er kann Gegner mit &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; mit seinen nekrotischen Angriffen heimsuchen. 
Er erhält die Fähigkeit, die Zauber &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Slow"&gt;Verlangsamung&lt;/LSTag&gt; auf Stufe 8 und &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DeathWard" &gt;Todeswache&lt;/LSTag&gt; auf Stufe 11 einmal pro &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt; zu wirken.</content>
  <content contentuid="hd85a75b0g6b9cg4b5dg9ef1gb2336934459c" version="1">Die Seele eines &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Animate_SkeletalMage"&gt;mächtigen Hexenmeisters&lt;/LSTag&gt; wurde an diese Leiche gebunden, um einem dunklen Plan zu dienen.</content>
  <content contentuid="hc6830189g9dc7g411fga5fdg7253d93de590" version="1">Die Seelen der Toten bilden einen beeindruckenden Schutzschild, während sie sich um diese qualvoll schreiende Kreatur winden.

Hat +[1] auf &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis &lt;LSTag Tooltip ="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h5e8137bfge898g4e80g906eg18ba8b63c70c" version="1">Die Luft zuckt vor Angst angesichts der böswilligen Anwesenheit des Dracolich. Der faulige Gestank von Tod und Verfall umgibt ihn wie ein bösartiges Leichentuch.</content>
  <content contentuid="he3e5adb1g1566g451bgaa39g633dfd57808e" version="1">Dieser &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead" &gt;Große Untote&lt;/LSTag&gt; schlägt mit phänomenaler Kraft zu! Er macht Kreaturen in der Nähe &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="PRONE"&gt;anfällig&lt;/LSTag&gt;, wenn er einen &lt;LSTag Tooltip="CriticalHit"&gt;Kritischen Treffer&lt;/LSTag&gt; oder einen tödlichen Schlag landet.</content>
  <content contentuid="hf83b4a95gcddag475fga40dg74b89f127677" version="1">Diese Leiche wurde durch ein übles Ritual entweiht.</content>
  <content contentuid="h1b643d6fg72c1g4581ga4d7gdc945237651b" version="1">Diese Kreatur wird von einer nahegelegenen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;vampirischen Aura&lt;/LSTag&gt; ausgelaugt und erhält [1] pro Runde.</content>
  <content contentuid="h479ed4afgd363g4552g8a72g074704f82b32" version="1">Diese Kreatur schwillt mit &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_UnholyVigor"&gt;unheiliger Kraft&lt;/LSTag&gt; an.

Sie ist &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;immun&lt;/LSTag&gt; gegen [1] und alle ihre Angriffe verursachen zusätzliche [2].</content>
  <content contentuid="hbd6c7110g3394g4455g9dfdg6b4afad3a7a1" version="1">Die Seele dieser Kreatur läuft Gefahr, beim Sterben von einem nahegelegenen &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_SOULMAGNET"&gt;Seelenwirbel&lt;/LSTag&gt; verzaubert zu werden.</content>
  <content contentuid="hef7faab5g788eg42f7g97a7g32711bed66bb" version="1">Diese gewaltige Waffe ist größer als ein Humanoid. Rost bedeckt die metallische Oberfläche und weist auf ihr Alter hin.</content>
  <content contentuid="h90fba306gc25fg459bgb354g3c2b80e4b0f4" version="1">Die Waffenangriffe dieses Nekromanten brennen mit dunklem Feuer und verursachen zusätzliche[1].</content>
  <content contentuid="h0f71142egb8b1g4a4fg83ceg3637473de325" version="1">Dieser mächtige &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="Undead"&gt;Untote&lt;/LSTag&gt; ist &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immune&lt;/LSTag&gt; gegen die Effekte von &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_ControlUndead" &gt;Kontrolle der Untoten&lt;/LSTag&gt; und hat &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="TurnResistance"&gt;Untote verwandeln&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="MagicResistance"&gt;Magie&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistenzen&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="ha9d6743dgdbccg4e59gaedcgcd9c385a3c24" version="1">Die Angriffe dieses Untoten lodern in dunklem Feuer und verursachen zusätzlichen Schaden[1].</content>
  <content contentuid="hfee3b224g75e1g40c3g9c4ag34b9e3593af7" version="1">Diese Waffe lodert mit dem Feuer Ihres Dracolich Schutzpatrons und verursacht zusätzliche[1].</content>
  <content contentuid="h458bd54fg1bfag40b1g9b0eg1deba17f01d7" version="1">Ausschalten, um die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_SOULSHIELD_EFFECT"&gt;schreienden Geister&lt;/LSTag&gt; zum Schweigen zu bringen.</content>
  <content contentuid="hc531ee13g1321g4e99gbe98g45706d8fd9ba" version="1">Schlag des untoten Kommandanten</content>
  <content contentuid="hbae14d50g7aceg4226g889dg99e07b690bda" version="1">Schlag des untoten Kommandanten: Angriff</content>
  <content contentuid="h7320f7e4g5b8cg40f1gb6eegf1474ed7d70e" version="1">Unheilvolle Kraft</content>
  <content contentuid="hd8eb0b7eg2d5dg4239g8d9fgaf24e3267fff" version="1">Unheilvolle Kraft</content>
  <content contentuid="h8214ad5eg3ec0g4557g9d30g6d0f3cc45016" version="1">Unheilvolle Kraft</content>
  <content contentuid="h655ce86dgfb82g4aa1g9540g5daf79483fe1" version="1">Unheilige Kraft: Resistenz gegen nekrotischen Schaden</content>
  <content contentuid="he9663250gea85g4554gaa67gf49555cfddb7" version="1">Entfessle eine Welle des Todes und entreiße diesen schwächlichen Sterblichen die Seelen! Befällt Feinde mit der &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt;, einem Fluch, der sie nach ihrem Tod dazu verpflichtet, als Untoter zu dienen.</content>
  <content contentuid="h8143ea25ge101g42f7gab17gb7f0d3907c0c" version="1">Vampirisches Leichentuch</content>
  <content contentuid="h4ac2db1fgf12fg4219g8b1bg08a47eb466e1" version="1">Wirbel der Seelen</content>
  <content contentuid="h053ccc0cg61e8g4c85g9e21g71fd7be06ca3" version="1">Bei einem Angriff mit einer Nahkampfwaffe wirfst du deine Schadenswürfel zweimal und verwendest das höchste Ergebnis.</content>
  <content contentuid="h5f59d661g3753g4a7cga194gc76637f9b21e" version="1">Wenn sie von einem Kultisten getragen werden, der unter dem Banner des Ordens des Dracolichs kämpft, erhält er einen Bonus von +[1] auf seinen Zauberschutz &lt;LSTag Tooltip="DifficultyClass"&gt;DC&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll" &gt;Angriffswürfe&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h4d41e35cg1d82g4b6agb3c7ge26090d4fd9e" version="1">Das Flüstern von Legionen von Toten und Untoten geht von dem Objekt aus, kaum hörbar und doch so laut und heiser wie Donner in deinem Kopf, und fleht deinen Gönner in seinen vielen Namen an.</content>
  <content contentuid="h004d7f42g80cfg49c9g8527g966a4f21e77b" version="1">Ein Flüstern, zunächst kaum hörbar, verdunkelt den Geist und wird immer lauter und eindringlicher. Du spürst die Anwesenheit Ihres Gönners, während sich die Welt um dich herum auflöst, bis auf ein ledergebundenes Buch. Ein Schauer überkommt dich, als dein Blick über die Worte auf dem Cover schweifen lässt – &lt;i&gt;Libor Mortis&lt;/i&gt;. Seine Seiten öffnen sich und enthüllen Ihnen seine Geheimnisse ...</content>
  <content contentuid="hb5366f40g4a16g4a26gb6e2g760fe52ad0df" version="1">Trage ein vampirisches Leichentuch, das die Lebenskraft von lebenden Feinden in der Nähe absorbiert. 
Seine dunklen Ranken fügen den Gegnern [1] zu und heilen dich um [2] pro Runde. Das Leichentuch bleibt bis zu deiner nächsten &lt;LSTag Tooltip="LangeRuhe"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt; bestehen. 
Betroffene Feinde, die sich im Schleier befinden, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="BLEEDING"&gt;bluten&lt;/LSTag&gt; ständig.

&lt;i&gt;Ein Auszug aus &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_Aeternusvitae"&gt;dieser nekromantischen Macht&lt;/LSTag&gt; findet sich im &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;.&lt;/i&gt;</content>
  <content contentuid="h16662000gbb3cg49e1gadc7g059c55625b87" version="1">Werden [2] geisterhafte Trugbilder aus deinem Seelenschild aussenden, um deine Feinde zu treffen, wobei jedes bei einem Treffer [1] verursacht. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Mächtiger Seelenschild:&lt;/i&gt; Verdoppelt den Schaden jedes Phantasmas.</content>
  <content contentuid="h562f770fg083ag4e9fgaecbg0436c24b1c19" version="1">Wird ein geisterhaftes Phantom aus deinem Seelenschild erzeugen, das ein Ziel deiner Wahl trifft und bei einem Treffer [1] verursacht. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Mächtiger Seelenschild:&lt;/i&gt; Verdoppelt den Schaden jedes Phantasmas.</content>
  <content contentuid="hdd0883a3gbb36g4a52g9190g415643ec5498" version="1">Zorn der Untoten</content>
  <content contentuid="h5b1c55e1gaf4bg408dg9540ge1f1e01bbc2f" version="1">Entreiße deinen geschwächten Gegnern die Seelen und binde sie an deinen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Schild der Seelen&lt;/LSTag&gt;. Tötet Gegner mit weniger als 20% Gesundheit. Jede &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; erhöht deine &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; um +[1] bis zur nächsten &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h8540e2e2ga727g4072gad88g4ae08e7ac8ea" version="1">Du bist &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistent gegen&lt;/LSTag&gt;[1].

Deine Waffe wird mit &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_NecroticBlade"&gt;Nekrotische Waffen&lt;/LSTag&gt; gefüllt und macht dich für kurze Zeit &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;immun&lt;/LSTag&gt; gegen[1]. Während die Waffe aktiviert ist, ignorieren Angriffe gegen Untote &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Widerstand&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;Immunität&lt;/LSTag&gt; gegen Nekroschaden.</content>
  <content contentuid="h31726191g9b43g4636ga931g2e7e9cccc4be" version="1">Du bist von einem wirbelnden Strudel aus verlorenen und geisterhaften Geistern umgeben, die vor Angst schreien, während du sie an deinen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield" &gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; bindest.</content>
  <content contentuid="h4dd8afa8g1f8fg4644g9a3bged1e15764c35" version="1">Du hast die volle Kontrolle über den Seelenschild, wenn du eine beliebige Rüstung in einem beliebigen Slot trägst, während du „Umarmung des Reapers“ trägst.</content>
  <content contentuid="hfbb4b032g3fd3g4bebg9521g1540908e93a8" version="1">Du rufst seinen Namen an – &lt;i&gt;Dread Overlord&lt;/i&gt; – und spürst plötzlich seine Anwesenheit. Dein Geist verfinstert sich, während die Welt dahinschmilzt, bis auf einen grotesken Wälzer, der seine Seiten vor dir öffnet ...</content>
  <content contentuid="h6a9d4eeagd88dg40a6g9281g5e5131c346c4" version="1">Du kennst den Zauberspruch &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_AnimateDead"&gt;Tote beleben&lt;/LSTag&gt;, den du nach Belieben wirken kannst. Du erhältst außerdem die Macht, &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Größere Untote&lt;/LSTag&gt; wie einen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Animate_SkeletalMage"&gt;Skelett-Hexenmeister&lt;/LSTag&gt; zu erschaffen, ohne dafür Geld auszugeben ein &lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;Hexenmeister-Zauberslot&lt;/LSTag&gt; einmal pro &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Ruhe&lt;/LSTag&gt;.

Du kannst jede Art von &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Größeren Untoten&lt;/LSTag&gt; zusätzlich zu einem kleineren Untoten mit dem Zauber &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_AnimateDead"&gt;Tote beleben&lt;/LSTag&gt; beschwören .

Ein Ausschnitt &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_GreaterUndead"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich in &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip=" DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="h386e50e9g7a5dg472bgaed2ge8a3919f7d14" version="1">Du kennst den Zauber &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_CreateUndead"&gt;Untote erschaffen&lt;/LSTag&gt;, der es dir ermöglicht, eine furchterregende Mumie nach Belieben zu erwecken. Dies zählt nicht zu den Zaubern, die durch die Eigenschaft Mystisches Arkanum erworben werden.</content>
  <content contentuid="h9617b74dge713g455bg8ba2gbc936fe8b460" version="1">Du kannst einem Geist von deinem Seelenschild aus befehlen, einem Verbündeten als &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Reaktion&lt;/LSTag&gt; zu Hilfe zu kommen, was +2 zu seinem &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt; hinzufügt Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; für 3 Runden. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Mächtiger Seelenschild:&lt;/i&gt; Reduziert den gesamten eingehenden Schaden um 1.</content>
  <content contentuid="h8cd6fc39g9e52g4654gbfb1g600b17a12d7a" version="1">Du kannst Geistern von deinem Seelenschild aus befehlen, einem Verbündeten als &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="ReactionActionPoint"&gt;Reaktion&lt;/LSTag&gt; zu Hilfe zu kommen, indem du +[1] zu ihrer &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass" hinzufügst.&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; für 3 Runden. Dies verbraucht die &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seelen&lt;/LSTag&gt;.

&lt;i&gt;Verstärkter Seelenschild:&lt;/i&gt; Reduziert den gesamten eingehenden Schaden um [2].</content>
  <content contentuid="hfba2c00age847g47a8g89bbg282f0cd2402b" version="1">Du kannst die Seelen der Toten sammeln und sie zu einem größeren Seelenschild binden, um dich zu schützen oder den Zorn der Geister auf deine Feinde zu lenken. Du kannst den Seelen der Toten befehlen, dich mit einem schützenden &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; zu umgeben, indem du zunächst +[1] zu deiner &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis zur nächsten &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt; hinzufügst.

Du kannst mit &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul"&gt;Leichenbegehung&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul_Reap"&gt;Reap the Dead&lt;/LSTag&gt; zusätzliche Leichengeister an den Seelenschild binden oder Seelen fast toter Gegner herausreißen mit &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul_Dying"&gt;Reap the Dying&lt;/LSTag&gt;. Jede &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; bringt zusätzlich +[2] auf die Rüstungsklasse.

Beschwört die Geister mit größerem &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Spook_Greater"&gt;Spuk&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Apparition_Greater"&gt;Apparition&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Spell" ToolTip="Projectile_DreadOverlord_SoulSpear_Greater"&gt;Phantasma&lt;/LSTag&gt;, &lt;LSTag Type="Spell" ToolTip="Target_DreadOverlord_Haunt_Greater"&gt;Haunt&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Type="Spell" ToolTip="Zone_DreadOverlord_Poltergeist_Greater"&gt;Poltergeist&lt;/LSTag&gt;.

Wenn du Seelen erntest, die über die aktuelle Kapazität deines Seelenschilds hinausgehen, wird dieser überladen, was für kurze Zeit erhöhte &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistenzen&lt;/LSTag&gt; gegen jeglichen physischen Schaden gewährt. Es führt außerdem zu einem &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL_MAX"&gt;Mächtigen Seelenschild&lt;/LSTag&gt;, der deinen Geisterbeschwörungen zusätzliche Effekte verleiht.

Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_SoulHarvest"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="h8e2a1c86ga2deg4cf2gbca6gee5e4d3c1235" version="1">Du kannst die Seelen der Toten ernten und sie zum Schutz in einen Seelenschild binden oder den Zorn der Geister gegen deine Feinde heraufbeschwören. Du kannst den Seelen der Toten befehlen, dich mit einem schützenden &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; zu umgeben, indem du zunächst +[1] zu deiner &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass"&gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis zur nächsten &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt; addierst.

Mit &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul"&gt;Leichenbegehung&lt;/LSTag&gt; können Sie zusätzliche Geister an Ihren Seelenschild binden. Jede &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; bietet zusätzlich +[2] zur Rüstungsklasse.

Du kannst der gefangenen Seele befehlen, im Kampf deinen Befehlen zu folgen.
Solange du eine &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; besitzt, kannst du den Geist beschwören, um deine Feinde zu &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Spook"&gt;erschrecken&lt;/LSTag&gt;, einen Verbündeten mit einer &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Apparition"&gt;gespenstischen Erscheinung zu beschützen&lt;/LSTag&gt; oder die rachsüchtige &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_DreadOverlord_SoulSpear"&gt;Phantasma&lt;/LSTag&gt; einzusetzen, um deine Feinde anzugreifen.

Wenn du Seelen erntest, die über die aktuelle Kapazität deines Seelenschilds hinausgehen, wird dieser überladen, was für kurze Zeit erhöhte &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Widerstände&lt;/LSTag&gt; gegen jeglichen physischen Schaden gewährt. Es führt außerdem zu einem &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL_MAX"&gt;Mächtigen Seelenschild&lt;/LSTag&gt;, der deinen Geisterbeschwörungen zusätzliche Effekte verleiht.

Einen Ausschnitt dieser &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_SoulHarvest"&gt;nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart der &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="ha192c400gd4d4g4ac8ga589gd6ae2ed5c4fb" version="1">Du kannst die Seelen der Toten sammeln und sie in einen verbesserten Seelenschild binden, um dich zu schützen oder den Zorn der Geister auf deine Feinde zu lenken. Du kannst den Seelen der Toten befehlen, dich mit einem schützenden &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Soulshield"&gt;Seelenschild&lt;/LSTag&gt; zu umgeben, indem du zunächst +[1] zu deiner &lt;LSTag Tooltip="ArmorClass". &gt;Rüstungsklasse&lt;/LSTag&gt; bis zur nächsten &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Langen Rast&lt;/LSTag&gt; hinzufügst.

Du kannst mit &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul"&gt;Leichenbegehung&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_HarvestSoul_Reap"&gt;Reap the Dead&lt;/LSTag&gt; zusätzliche Leichengeister an deinen Seelenschild binden. Jede &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL"&gt;Gefangene Seele&lt;/LSTag&gt; bringt zusätzlich +[2] zur Rüstungsklasse.

Dein Kommando über die Seelen der Toten ist mächtiger geworden: Du kannst die Geister mit verbesserten Versionen von &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_Spook_Improved"&gt;Spuk&lt;/LSTag&gt; steuern, &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Apparition_Improved“&gt;Apparition&lt;/LSTag&gt; und &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Projectile_DreadOverlord_SoulSpear_Improved"&gt;Phantasma&lt;/LSTag&gt; beschwören. Du kannst die Geister auch beschwören, um einen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Haunt"&gt;Feind zu jagen&lt;/LSTag&gt; oder um einen &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Zone_DreadOverlord_Poltergeist"&gt;Poltergeist&lt;/LSTag&gt; zu rekrutieren, der Feinde wegstößt.

Wenn du Seelen erntest, die über die aktuelle Kapazität deines Seelenschilds hinausgehen, wird dieser überladen, was für kurze Zeit erhöhte &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Widerstände&lt;/LSTag&gt; gegen jeglichen physischen Schaden gewährt. Es führt außerdem zu einem &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="DREADOVERLORD_HARVESTED_SOUL_MAX"&gt;Mächtigen Seelenschild&lt;/LSTag&gt;, der deinen Geisterbeschwörungen zusätzliche Effekte verleiht.

Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_SoulHarvest"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;.</content>
  <content contentuid="h45cb10bbg9fb7g4b5agbeb0g15556fa69984" version="1">Du kannst Untote aus dem Fluch &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; für die verbleibende Dauer erwecken.</content>
  <content contentuid="h3bd29efdg2b84g4463g8a18g829d62439d09" version="1">Du bist ein Kultist, der unter dem Banner des Dread Overlord kämpft, eines monströsen Dracolich Nekromanten, der versucht, seine Bosheit und seinen Schrecken über alle Länder zu verbreiten. Als Gegenleistung für Ihren Dienst erwarten Sie grenzenlose Macht über den Tod selbst und das Versprechen des ewigen Lebens. Beherrsche die Seelen der Toten und erwecke mächtige größere Untote in seinem profanen Namen!</content>
  <content contentuid="h4fe2983ag262cg45d4gab85g93dacfd70523" version="1">Deine &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_UnholyVigor"&gt;Unheilige Kraft&lt;/LSTag&gt; macht dich &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;immun&lt;/LSTag&gt; gegen[1].</content>
  <content contentuid="h2df178c1gb5e5g437agb3fagda04452e2fc9" version="1">Deine &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_UnholyVigor"&gt;Unheilige Kraft&lt;/LSTag&gt; macht dich &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;Resistent&lt;/LSTag&gt; gegen nekrotischen Schaden.</content>
  <content contentuid="h979a986egdef5g400dgb131g1631af707565" version="1">Deine Fähigkeit, &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; auszulösen, ist durch deine aktuellen Schergenpunkte begrenzt.

Aufgefüllt durch &lt;LSTag Tooltip="ShortRest"&gt;Kurze&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="h63d58aafg2808g4020g8415g4aa42cd9e0c0" version="1">Dein Pakt mit dem &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_DreadOverlord"&gt;Dread Overlord&lt;/LSTag&gt; hat dich mit profanem Wissen verflucht. Addiere +1 zu jedem Wurf, der entweder mit &lt;LSTag Tooltip="Arcana"&gt;Arkana&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Tooltip="History"&gt;History&lt;/LSTag&gt; erstellt wurde.

Die grausame Überlieferung hat dir beigebracht, wie du Feinde, die durch nekrotischen Schaden durch deine Zaubertricks, Zaubersprüche und Waffenangriffe geschädigt wurden, mit &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="NIGHTOFTHELIVINGDEAD"&gt;Nacht der lebenden Toten&lt;/LSTag&gt; verfluchen und sie zum Untod verurteilen kannst .

Außerdem kannst du auf magische Weise auf den &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt; zugreifen, um seine unheiligen Seiten zu sehen.

</content>
  <content contentuid="h9ba64c76g8f11g4913gb50ag83ae01e1d6e4" version="1">Euer Schutzherr ist der Dread Overlord, ein monströser Dracolich Nekromant, der seine Boshaftigkeit und seinen Schrecken über alle Länder verbreiten will.</content>
  <content contentuid="h0cfe606bg1287g46a9g9dedg03d3013048c9" version="1">Deine Macht über die &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Großen Untoten&lt;/LSTag&gt; wächst. Du kannst jetzt einen furchterregenden &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_DreadOverlord_Animate_SkeletalGiant"&gt;Skelettriesen&lt;/LSTag&gt; züchten, ohne einmal pro &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt; einen &lt;LSTag Tooltip="WarlockSpellSlot"&gt;Hexenmeisterzauberplatz&lt;/LSTag&gt; ausgeben zu müssen.

Du kannst jede Art von &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_ImmuneToControlUndead"&gt;Größeren Untoten&lt;/LSTag&gt; zusätzlich zu einem kleineren Untoten mit dem Zauber &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_AnimateDead"&gt;Tote beleben&lt;/LSTag&gt; beschwören .

Ein Auszug zu &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_GreaterUndead"&gt;dieser nekromantischen Kraft&lt;/LSTag&gt; offenbart sich im &lt;i&gt;&lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="DreadOverlord_LORE_LiborMortis"&gt;Libor Mortis&lt;/LSTag&gt;&lt;/i&gt;</content>
  <content contentuid="hc9eb37bfg5e10g442cg86e3g5c0d45f37b6b" version="1">Deine jüngsten Versuche, sich in deine Verbündeten hineinzuversetzen, haben dich ausgelaugt. Dein &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_DreadOverlord_ShroudDeAeternusVitae"&gt;Vampirschleier&lt;/LSTag&gt; wird gerade aufgeladen.</content>
</contentList>