<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <!-- Translated Texts, ordered by origin text -->
  <content contentuid="hg89c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Die Ausrüstung eines magischen Giftmischers enthält die Phiolen, Chemikalien und andere Ausrüstung, die für die Herstellung von Giften erforderlich sind, die nekrotischen Schaden anrichten</content>
  <content contentuid="hg87c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Ein Giftmischer-Set enthält die Fläschchen, Chemikalien und andere Geräte, die für die Herstellung von Giften erforderlich sind</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3643" version="1">Ein Giftmischer-Set enthält die Fläschchen, Chemikalien und andere Geräte, die für die Herstellung von Giften erforderlich sind</content>
  <content contentuid="hg72c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Vorteil Rettungswurf Gift</content>
  <content contentuid="hc10571e2g30e8g4c86gb988ga9a234b4c0b5" version="1">Ausweichen</content>
  <content contentuid="hg94c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Ausweich-Aktion</content>
  <content contentuid="hb93172abga0feg4f07g9995g95eb0d815054" version="1">Ausweichaktion - Zwergenstärke |Erfordert Kampf|</content>
  <content contentuid="5fea8060c9b54efda13e38216ce76654" version="1">Drachenhaut</content>
  <content contentuid="5fea8060c9b54efda13e38216ce76658" version="1">Drachenhaut-Klauen</content>
  <content contentuid="hg5636871g90b2g4f18gab29g0a0a8f3fbdce" version="1">Nachtelf Attentäter Gift</content>
  <content contentuid="h0111754eg8648g431fg89f4g78cf75db7e08" version="1">Zwergische Tapferkeit</content>
  <content contentuid="hg64c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Altertümlicher Adept</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7743" version="1">Elfische Genauigkeit</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7751" version="1">Elfengenauigkeit: Charisma</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7745" version="1">Elfengenauigkeit: Geschicklichkeit</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3635" version="1">Elfengenauigkeit: Geschicklichkeit</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7747" version="1">Elfengenauigkeit: Intelligenz</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7749" version="1">Elfengenauigkeit: Weisheit</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7766" version="1">Jedermanns Freund </content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3637" version="1">Feuer-Aura</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7762" version="1">Flammen des Phlegethos</content>
  <content contentuid="hg75c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Flammen des Phlegethos: Charisma</content>
  <content contentuid="hg74c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Flammen des Phlegethos: Intelligenz</content>
  <content contentuid="hc10671e2g30e8g4c86gb988ga9a234b4c0b5" version="1">Konzentriere dich darauf, dich zu verteidigen und eingehende Angriffe zu vermeiden. Angriffe gegen dich werden bis zum Beginn deines nächsten Zuges mit Nachteil ausgeführt.</content>
  <content contentuid="hg85c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Du kannst versuchen, dich zu verstecken, wenn du nur leicht von der Kreatur verdeckt bist, vor der du dich versteckst. |Bei schwachem Licht hast du einen Vorteil bei Tarnungs-Prüfung|</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3641" version="1">Du hast deine Fähigkeiten mit besonderen Fähigkeiten verfeinert und erhältst folgende Vorteile:
• Erhöhe einen Fähigkeitswert deiner Wahl um 1 auf maximal 20.
• Du erlangst Kenntnisse in einer Fertigkeit deiner Wahl.
• Wähle eine Fertigkeit aus, in der du über Kenntnisse verfügst. Du gewinnst Fachwissen mit dieser Fähigkeit, was bedeutet, dass dein Fähigkeitsbonus für jeden Fähigkeitswurf, den du damit machst, verdoppelt wird. Die Fähigkeit, die du wählst, muss eine sein, die nicht bereits von einer Funktion wie Expertise profitiert, die deinen Fähigkeitsbonus verdoppelt.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7767" version="1">Voraussetzung: Halb Elf. Du entwickelst deine magnetische Persönlichkeit, um dir den Weg durch die Welt zu erleichtern. Du erhältst die folgenden Vorteile:
• Erhöhe deine Charisma-Punktzahl um 1, bis zu einem Maximum von 20.
• Du erlangst Kenntnisse in den Fähigkeiten Täuschung und Überredung. Wenn du bereits eine der beiden Fertigkeiten beherrschst, wird dein Fähigkeitsbonus für jeden Wurf, den du mit dieser Fertigkeit machst, verdoppelt [Du erhältst Fertigkeit und einen Bonus von +2 auf den Wurf].</content>
  <content contentuid="hb7cdfa17g2c06g4149g958dg0a886658a3b9" version="1">Voraussetzung: Zwerg. Du hast das Blut von Zwergenhelden durch deine Adern fließen. Du erhältst die folgenden Vorteile:
• Erhöhe deinen Konstitutionswert um 1 bis maximal 20.
• Immer wenn du die Ausweichaktion im Kampf durchführst, kannst du einen Trefferwürfel ausgeben, um dich selbst zu heilen. Wirf den Würfel, füge deinen Konstitutionsmodifikator hinzu und gewinne eine Anzahl von Trefferpunkten zurück, die der Gesamtsumme entspricht (mindestens 1).</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7754" version="1">Voraussetzung: Tiefling. In dir fließt teuflisches Blut, das eine Widerstandsfähigkeit freisetzt, die der einiger Teufel ähnelt. Du erhälst folgende Vorteile:
• Erhöhe deinen Konstitutionswert um 1, bis zu einem Maximum von 20.
• Du bist widerstandsfähig gegen Kälte- und Giftschäden.
• Du hast den Vorteil, Würfe vor Vergiftung zu retten.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7744" version="1">Die Genauigkeit der Elfen ist legendär, besonders die der Elfenbogenschützen und Zauberkundigen.
Du hast ein unheimliches Ziel mit Angriffen, die auf Präzision und nicht auf rohe Gewalt setzen.

Du erhältst die folgenden Vorteile:
• Erhöhe deine Punktzahl für Geschicklichkeit, Intelligenz, Weisheit oder Charisma um 1 bis maximal 20.
• Immer wenn du bei einem Angriffswurf mit Geschick, Intelligenz, Weisheit oder Charisma einen Vorteil hast, kannst du einen der Würfel einmal neu würfeln.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7763" version="1">Erhöhe deinen &lt;LSTag Tooltip="Intelligenz"&gt;Intelligenz&lt;/LSTag&gt; oder &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisma&lt;/LSTag&gt; Wert um 1, bis zu einem Maximum von 20.

Wenn du Feuer-&lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswürfen&lt;/LSTag&gt; für einen von dir gewirkten Zauber würfelst, kannst du den Würfelwurf für Feuerschaden wiederholen, musst aber den neuen Wurf verwenden.

Immer wenn du einen Zauber wirkst, der Feuerschaden verursacht, kannst du dich in eine &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="Fire_Aura"&gt;Aura des Feuers&lt;/LSTag&gt; hüllen.</content>
  <content contentuid="hg99e268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Du hast eine schnelle Auffassungsgabe für Details in deiner Umgebung und erhältst die folgenden Vorteile:
Erhöhe deinen Intelligenz- oder Weisheitswert um 1, bis zu einem Maximum von 20.
Wenn du den Mund eines Wesens sehen kannst, während es eine Sprache spricht, die du verstehst, kannst du das Gesagte interpretieren, indem du von den Lippen abliest.
Du erhältst einen Bonus von +5 auf deine passiven Werte für Weisheit (Wahrnehmung) und Intelligenz (Nachforschung).</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7765" version="1">Voraussetzung: Zwerg oder eine kleine Rasse. Du bist ungewöhnlich wendig für deine Rasse. Du erhälst die folgenden Vorteile:
• Erhöht euren Stärke- oder Geschicklichkeitswert um 1 bis zu einem Maximum von 20.
• Erhöhen deine Gehgeschwindigkeit um 5 Fuß.
• Du erwirbst Kenntnisse in der Fähigkeit Akrobatik oder Leichtathletik (nach deiner Wahl).
• Du hast einen Vorteil bei jedem Wurf auf Stärke (Athletik) oder Geschicklichkeit (Akrobatik), den du machst, um dem Griff zu entkommen.</content>
  <content contentuid="5fea8060c9b54efda13e38216ce76655" version="1">Du manifestierst Schuppen und Krallen, die an deine drakonischen Vorfahren erinnern. Du erhältst die folgenden Vorteile: Erhöhe deine Punktzahl für Stärke, Konstitution oder Charisma um 1, bis zu einem Maximum von 20.
Während du keine Rüstung trägst, kannst du deine AC als 13 + deinen Geschicklichkeitsmodifikator berechnen. Du kannst einen Schild benutzen und trotzdem diesen Vorteil erhalten. Du kannst einziehbare Krallen aus den Fingerspitzen wachsen lassen. Das Aus- oder Einfahren der Klauen erfordert keine Maßnahmen. Die Krallen sind natürliche Waffen, mit denen du unbewaffnete Schläge ausführen kannst. Wenn du mit ihnen triffst, verursachst du Hiebschaden in Höhe von 1W4 + deinem Stärkemodifikator</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7753" version="1">Höllische Konstitution</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7770" version="1">Glückspunkte</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7768" version="1">Glücksfall </content>
  <content contentuid="hg59c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Magisches Nachtelf Attentäter Gift</content>
  <content contentuid="hg5848970g49d4g4d9agb7bfg50ce6a8c581f" version="1">Magie-Giftmischer-Kit für Assassinen</content>
  <content contentuid="hg4336871g90b2g4f18gab29g0a0a8f3fbdce" version="1">Magie-Giftmischer-Kit für Assassinen</content>
  <content contentuid="hg61c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Magisches Vergiftungsset. Kombinieren Sie sie mit Gegenständen, um Gifte und andere Gegenstände herzustellen. Magisches Vergiftungsset  + Grundgift = Magisches Nachtelf Attentäter Gift (Nekrotischer Schaden); Magisches Vergiftungsset + Heiltrank = Grundgift (2), Magisches Vergiftungsset + Grössere Heilung = Grundgift (4)</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3638" version="1">Nahkampfangreifer erleiden 1W4 Feuerschaden</content>
  <content contentuid="hg99d268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Observer</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7776" version="1">Vergifter</content>
  <content contentuid="hg5548970g49d4g4d9agb7bfg50ce6a8c581f" version="1">Vergiftungsset für Attentäter</content>
  <content contentuid="hg4236871g90b2g4f18gab29g0a0a8f3fbdce" version="1">Vergiftungsset für Attentäter</content>
  <content contentuid="hg34c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Vergiftungsset. Kombiniere es mit Gegenständen, um Gifte und andere Gegenstände herzustellen. Vergiftungsset + Grundgift = Wyverngift; Vergiftungsset + Wyverngift = Erschlaffungsgift; Vergiftungsset + Heiltrank = Grundgift (2), + Größere Heilung = Grundgift (4)</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7757" version="1">Resistenz Kälte</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7755" version="1">Resistenz Gift</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3640" version="1">Skill-Experte</content>
  <content contentuid="hg68c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Schleicher</content>
  <content contentuid="hg80c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Schleicher</content>
  <content contentuid="hg84c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Schleicher-Talent: Ausblenden</content>
  <content contentuid="hg82c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Schleicher-Talent: Fernkampf</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7764" version="1">Kniebeugen Wendigkeit</content>
  <content contentuid="hg92c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Kniebeugen Flinkigkeit: +1 Str + Leichtathletik Prof</content>
  <content contentuid="hg90c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Kniebeugen Beweglichkeit: +1 Str + Akrobatik Prof</content>
  <content contentuid="hg76c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Kniebeugen Flinkheit: +1 Dex + Akrobatik Prof</content>
  <content contentuid="hg78c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Kniebeugen Beweglichkeit: +1 Dex + Athletik Prof</content>
  <content contentuid="hg88c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Beschwören Sie das Kit des magischen Giftmischers</content>
  <content contentuid="hg86c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Vergiftungsset beschwören</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3642" version="1">Vergiftungsset beschwören</content>
  <content contentuid="hg95c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Bis zum Beginn deines nächsten Zuges hat jeder &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; gegen dich &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Disadvantage&lt;/LSTag&gt;, wenn du den Angreifer sehen kannst, und du machst Geschicklichkeitswürfe &lt;LSTag Tooltip="SavingThrow"&gt;Saving Throws&lt;/LSTag&gt; mit &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Advantage&lt;/LSTag&gt;.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7771" version="1">Bis zu deinem nächsten Zug hast du Vorteile bei &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswürfen&lt;/LSTag&gt;, Fähigkeitswürfen oder Rettungswürfen. Deine Feinde haben einen Nachteil bei ihren Angriffswürfen gegen dich. Du erhältst deine ausgegebenen Glückspunkte zurück, wenn du eine &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt; eingelegt hast.</content>
  <content contentuid="hg57c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Waffen, die mit  Nachtelf Attentäter Gift überzogen sind, verursachen für einen Zeitraum von einer Minute zusätzlichen 1W6 Giftschaden.</content>
  <content contentuid="hg60c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Waffen, die mit magischem Nachtelf Attentäter Gift  beschichtet sind, verursachen über einen Zeitraum von einer Minute 1W6 zusätzlichen Schaden durch NEKROTISCHES Gift.</content>
  <content contentuid="hg83c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Schleicher-Talent: Wenn du dich vor einer Kreatur verbirgst und sie mit einem Fernkampfangriff verfehlst, verrät der Angriff deine Position nicht |Wenn du mit einem Fernkampfangriff daneben schießt, wirst du versuchen, dich zu verstecken|</content>
  <content contentuid="hb93172abga0feg4f07g9995g95eb0d815055" version="1">Wenn du die Ausweichaktion ausführst, erhältst du auch den Klassentrefferwürfel + den Konstitutionsmodifikator zurück.</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3639" version="1">Immer wenn du bei einem &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; mit Geschick, Intelligenz, Weisheit oder Charisma einen Vorteil hast, kannst du einen der Würfel einmal neu würfeln.</content>
  <content contentuid="h5da4df8dg24e0g4373g8530g3ab91cc7abb5" version="1">Wenn du keine Rüstung trägst, kannst du deine &lt;LSTag Tooltip="ArmourClass"&gt;AC&lt;/LSTag&gt; als 13 + deinen &lt;LSTag Tooltip="Dexterity" &gt;Geschicklichkeitsmodifikator&lt;/LSTag&gt; berechnen.</content>
  <content contentuid="5fea8060-c9b5-4efd-a13e-38216ce76656" version="1">Magie der Waldelfen</content>
  <content contentuid="5fea8060c9b54efda13e38216ce76659" version="1">Du kannst einziehbare Krallen aus den Fingerspitzen wachsen lassen. Das Aus- oder Einfahren der Klauen erfordert keine Maßnahmen. Die Krallen sind natürliche Waffen, mit denen du unbewaffnete Schläge ausführen kannst. Wenn du mit ihnen triffst, verursachst du einen Hiebschaden in Höhe von 1W4 + deinem Stärke-Modifikator anstelle des normalen Knüppelschadens für einen unbewaffneten Schlag</content>
  <content contentuid="hg81c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Du kannst versuchen, dich zu verstecken, wenn du nur &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SNEAKING_LIGHTLY_OBSCURED"&gt;Leicht verdeckt&lt;/LSTag&gt; bist.

Wenn du vor einer Kreatur verborgen bist und sie mit einem &lt;LSTag Tooltip="RangedWeaponAttack"&gt;Fernwaffenangriff&lt;/LSTag&gt; verfehlst, verrät dein Angriff deine Position nicht.

Schummriges Licht führt nicht zu &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Nachteil&lt;/LsTag&gt; bei Wahrnehmungs-&lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Überprüfungen&lt;/LSTag&gt; mit Sicht.</content>
  <content contentuid="hg69c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Du kannst versuchen, dich zu verstecken, wenn du nur &lt;LSTag Type="Status" Tooltip="SNEAKING_LIGHTLY_OBSCURED"&gt;Leicht verdeckt&lt;/LSTag&gt; bist.

Wenn du vor einer Kreatur verborgen bist und sie mit einem &lt;LSTag Tooltip="RangedWeaponAttack"&gt;Fernwaffenangriff&lt;/LSTag&gt; verfehlst, verrät dein Angriff deine Position nicht.

Schummriges Licht führt nicht zu &lt;LSTag Tooltip="Disadvantage"&gt;Nachteil&lt;/LsTag&gt; bei Wahrnehmungs-&lt;LSTag Tooltip="AbilityCheck"&gt;Überprüfungen&lt;/LSTag&gt; mit Sicht.</content>
  <content contentuid="hg77c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Voraussetzung: Zwerg oder eine kleine Rasse. Du bist für deine Rasse ungewöhnlich wendig. Du erhältst die folgenden Vorteile:
• Erhöhe deinen Geschicklichkeitswert um 1, bis zu einem Maximum von 20. Erhöhe deine Gehgeschwindigkeit um 5 Fuß.
• Du erhältst die Fertigkeit Akrobatik. Du hast einen Vorteil bei jeder Stärke- (Athletik) oder Geschicklichkeits- (Akrobatik) Prüfung, die du machst, um dich aus einer Umklammerung zu befreien [Du hast einen Vorteil bei Akrobatik-Fertigkeitsprüfungen].</content>
  <content contentuid="hg79c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Voraussetzung: Zwerg oder eine kleine Rasse. Du bist ungewöhnlich flink für deine Rasse. Du erhältst die folgenden Vorteile:
• Erhöhe deine Geschicklichkeitswertung um 1 bis maximal 20. Erhöhe deine Gehgeschwindigkeit um 5 Fuß.
• Du erlangst Kenntnisse in der Leichtathletik-Fähigkeit.
• Du hast einen Vorteil bei jedem Wurf auf Stärke (Leichtathletik) oder Geschicklichkeit (Akrobatik), den du machst, um dem Kampf zu entkommen.[Du gewinnst einen Vorteil bei Leichtathletik-Fähigkeitsüberprüfungen]</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7769" version="1">Du hast unerklärliches Glück, das genau im richtigen Moment einzutreten scheint.
Du hast 3 Glückspunkte. Immer wenn du einen &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt;, einen Fähigkeitswurf oder einen Rettungswurf machst, kannst du einen Glückspunkt ausgeben, um einen zusätzlichen W20 zu würfeln. Du kannst auch einen Glückspunkt ausgeben, wenn ein Angriffswurf gegen dich gemacht wird. Im Kampf aktivierst du dein Glück. Bis zu deinem nächsten Zug hast du Vorteile bei &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswürfen&lt;/LSTag&gt;, Fähigkeitswürfen oder Rettungswürfen. Deine Feinde haben einen Nachteil bei ihren Angriffswürfen gegen dich. Wenn mehr als eine Kreatur einen Glückspunkt ausgibt, um das Ergebnis eines Würfels zu beeinflussen, heben sich die Punkte gegenseitig auf; es werden keine zusätzlichen Würfel gewürfelt. Du erhältst deine ausgegebenen Glückspunkte zurück, wenn du eine &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt; eingelegt hast.</content>
  <content contentuid="hg91c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Voraussetzung: Zwerg oder eine kleine Rasse. Du bist ungewöhnlich wendig für deine Rasse. Du erhälst die folgenden Vorteile:
• Erhöht deinen Stärkewert um 1 bis zu einem Maximum von 20. Erhöht deine Gehgeschwindigkeit um 5 Fuß.
• Du erwirbst Kenntnisse in der Fertigkeit Akrobatik.
• Du hast einen Vorteil bei jedem Wurf auf Stärke (Athletik) oder Geschicklichkeit (Akrobatik), den du machst, um dem Griff zu entkommen. [Du erhältst einen Vorteil bei Acrobotics-Fertigkeitswürfen]</content>
  <content contentuid="hg93c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Voraussetzung: Zwerg oder eine kleine Rasse. Du bist ungewöhnlich flink für deine Rasse. Du erhältst die folgenden Vorteile:
• Erhöhe deine Stärke um 1 bis maximal 20.
• Erhöhe deine Gehgeschwindigkeit um 5 Fuß.
• Du erlangst Kenntnisse in der Leichtathletik-Fähigkeit.
• Du hast einen Vorteil bei jedem Wurf auf Stärke (Leichtathletik) oder Geschicklichkeit (Akrobatik), den du machst, um dem Kampf zu entkommen.[Sie gewinnen einen Vorteil bei Leichtathletik-Fähigkeitsüberprüfungen]</content>
  <content contentuid="hg73c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Du hast einen Vorteil, wenn du Würfe gegen Vergiftung sparst</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7758" version="1">Du hast Resistenz gegen Kälteschaden</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7756" version="1">Ihr habt Resistenz gegen Giftschaden</content>
  <content contentuid="5fea8060-c9b5-4efd-a13e-38216ce76657" version="1">Du lernst die Magie der Urwälder kennen, die von deinem Volk verehrt und beschützt werden. Du lernst eine Druiden-Zaubertrick deiner Wahl. Du lernst auch die Zaubersprüche Seeräuber und Pass ohne Spur, die du jeweils einmal wirken kannst, ohne einen Zauberspielplatz auszugeben. Du erhältst die Fähigkeit, diese beiden Zaubersprüche auf diese Weise zu wirken, wenn du eine &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Lange Rast&lt;/LSTag&gt; beendet hast. Weisheit ist deine Zauberfähigkeit für alle drei Zaubersprüche.</content>
  <content contentuid="hg65c268ag49b0g48cbgaf37g76cec2369e9e" version="1">Voraussetzung ist: Zaubern oder Paktmagie. Durch das Studium okkulter Überlieferungen hast du eine urzeitliche Macht in dir freigesetzt: Du erlernst eine eldritische Beschwörungsoption deiner Wahl aus der Klasse der Hexenmeister. Wenn die Beschwörung eine Voraussetzung hat, kannst du diese Beschwörung nur wählen, wenn du ein Hexenmeister bist und nur, wenn du die Voraussetzung erfüllst. Immer wenn du eine Stufe aufsteigst, kannst du die Beschwörung durch eine andere aus der Hexenmeisterklasse ersetzen.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7752" version="1">Dein &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisma&lt;/LSTag&gt;-Wert wird um 1 erhöht, bis zu einem Maximum von 20. Immer wenn du einen &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vorteil&lt;/LsTag&gt; bei einem &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; mit &lt;LSTag Tooltip="Charisma"&gt;Charisma&lt;/LSTag&gt; hast, kannst du einen der Würfel neu werfen.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7746" version="1">Dein &lt;LSTag Tooltip="Geschicklichkeit"&gt;Geschicklichkeitswert&lt;/LSTag&gt; wird um 1 erhöht, bis zu einem Maximum von 20. Immer wenn du einen &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vorteil&lt;/LsTag&gt; bei einem &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; mit &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Geschicklichkeit&lt;/LSTag&gt; hast, kannst du einen der Würfel neu werfen.</content>
  <content contentuid="h3d607cc2g0131g477cgbd6bg89eb004a3636" version="1">Dein &lt;LSTag Tooltip="Geschicklichkeit"&gt;Geschicklichkeitswert&lt;/LSTag&gt; wird um 1 erhöht, bis zu einem Maximum von 20. Immer wenn du einen &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vorteil&lt;/LsTag&gt; bei einem &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; mit &lt;LSTag Tooltip="Dexterity"&gt;Geschicklichkeit&lt;/LSTag&gt; hast, kannst du einen der Würfel neu werfen.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7748" version="1">Dein &lt;LSTag Tooltip="Intelligenz"&gt;Intelligenz&lt;/LSTag&gt;-Wert wird um 1 erhöht, bis zu einem Maximum von 20. Immer wenn du &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vorteil&lt;/LsTag&gt; bei einem &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; mit &lt;LSTag Tooltip="Intelligence"&gt;Intelligenz&lt;/LSTag&gt; hast, kannst du einen der Würfel neu werfen.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7750" version="1">Deine &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Weisheit&lt;/LSTag&gt; wird um 1 erhöht, bis zu einem Maximum von 20. Immer wenn du &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;Vorteil&lt;/LsTag&gt; bei einem &lt;LSTag Tooltip="AttackRoll"&gt;Angriffswurf&lt;/LSTag&gt; mit &lt;LSTag Tooltip="Wisdom"&gt;Weisheit&lt;/LSTag&gt; hast, kannst du einen der Würfel neu werfen.</content>
  <content contentuid="hff81d1fdg0b49g4e93gb796g9f68623b7777" version="1">Du kannst tödliche Gifte vorbereiten und abgeben und erhältst die folgenden Vorteile:
Wenn du einen Schadenswurf machst, ignorierst du die Resistenz gegen Giftschaden.
Du kannst eine Waffe als &lt;LSTag Type="ActionResource" Tooltip="BonusActionPoint"&gt;Bonusaktion&lt;/LSTag&gt; mit Gift überziehen, anstatt als Aktion.
Du erhälst Fertigkeit im Umgang mit dem Giftmischer-Kit, falls ihr es noch nicht habt.</content>
</contentList>