<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="hbedc0c6ag55d9g4aefg8b61gaa2cba5c6623" version="1">Die Hochschule für Glamour ist die Heimat von Barden, die ihr Handwerk im pulsierenden Reich der Feywild oder unter der Anleitung von jemandem, der dort lebte, erlernten. Unter Anleitung von Satyrn, Eladrin und anderen Feenwesen lernen diese Barden, ihre Magie zu nutzen, um andere zu erfreuen und zu fesseln.</content>
  <content contentuid="h2e121803g47b0g456aga58dg449011896bd3" version="1">Hochschule für Glamour</content>
  <content contentuid="h49afde3eg14d5g41efg8a0agf699477b032d" version="1">Du kannst eine Bonusaktion verwenden und bardische Inspiration ausgeben, um dir ein bezauberndes Aussehen zu verleihen, wodurch du 5 temporäre Lebenspunkte mit Verbündeten im Umkreis von 18 Metern teilen kannst. Die betroffenen Ziele erhalten 1 Runde lang eine Rückzugsaktion und zusätzliche Bewegungsgeschwindigkeit. Dies erhöht sich auf Stufe 5 auf 8 Trefferpunkte und auf Stufe 10 auf 11 Trefferpunkte.</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98b9ed2" version="1">Mantel der Inspiration</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98b9ht5" version="1">Mantel der Inspiration: Bewegungsverbesserung </content>
  <content contentuid="h49afde3eg14d5g41efg8a0agf699577b032a" version="1">Trage ein Lied vor, das die Menschen um dich herum mit Magie inspiriert. 3 Humanoide im Umkreis von 18 Metern deiner Wahl müssen einen Weisheitswurf gegen den Schutz-DC deines Zaubers bestehen oder von dir verzaubert werden.</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98h9ed3" version="1">Mitreißende Leistung</content>
  <content contentuid="h49afde3eg14d5g41efg8a0agf699577b015h" version="1">Verhülle dich in Feenmagie, die es dir erlaubt, den Zauber Befehl als Bonusaktion zu wirken, ohne einen Zauberplatz zu verbrauchen. Diese Form der unirdischen Schönheit hält 1 Minute lang an oder bis deine Konzentration endet. Während dieser Zeit kannst du in jeder Runde den Zauber Befehl wirken, ohne einen Zauberplatz zu belegen.</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98h9pe3" version="1">Majestätsmantel</content>
  <content contentuid="h34c32567g2662g4a71g9a11g9221e98h9eh7" version="1">Hat temporäre Trefferpunkte hinzugefügt und ist 1 Runde lang etwas schneller.</content>
</contentList>